突發！FF7 remake出咗demo

序章體驗版，7gb幾

正式版洗唔洗3隻碟？

無啦啦睇fb見到，即刻放左入dl list

有無中文版DEMO?

日文唔識睇
不過

正, 想試

港PSN 有中文版 日英版

就睇下咩料
為咗tifa點都要買

年年都話就出.....
等到團火冇埋......

未玩過ff系列
down demo試玩下先

佢係回合定好似ff15咁?

打擊感同回饋感好撚差, 視角都好有問題

d場景暗到都睇唔到怪, lock怪 視角係以隻怪為中心
見佢打隻狗, 隻狗跑黎跑去, 個視角係咁搖係咁跟住隻狗郁
之後咁撚大把劍打落隻狗度係冇反應, 照跑照跳

玩完demo等超究三合一完全版先買

幾爽
冇縫入戰鬥正方斬到人飛天圓圈慢動作選技能一野車埋去

同動物節隻demo一樣?

無啦啦有
今晚番去玩先

個WAIT MODE時間暫停好撚唔爽, 搞到半回合制咁唔湯唔水

戰鬥同ff15 有無分別

分2part cap水
你話有冇

中過一次ff15伏 今次點都等完全版先買

戰鬥系統同人中7比 如何？

戰鬥好過FF15 太多了
打得好爽

肥仔塊面曚到

Remaster 被完咩全版

今集去到逃離米德加就完，邊可能2part 就出完？

佢意思係SE 斬件出呀

第1part都等完再等，會唔會變有生之年系列

Ff15新game 寫得衰先出dlc 補返
Ff7你地玩過晒劇情照做 點樣斬件出
分清楚先屌啦

手襟到好累

地圖果度可以再清晰D

打第一隻大佬死左一次

唔係可以轉setting咩

話左會斬三part出啦

希望出魔法有快捷KEY

襟得唔順

要等幾多年

我都係，都唔知點破盾打打下就冇咗
同埋唔識分cloud用緊咩mode

佢今次出呢隻一次過可以玩到爆機喇咩?

過場係幾好J

j出血

C98應該好多FF7

整得唔太清晰，要玩家好留意
MP消費好大，似乎今集打大佬要用魔法Break左佢再用Limit技多

戰鬥我覺得又唔算好爽快，仲多好多野顧慮
遟下4個入晒隊仲難習慣
佢又唔可以做到好似KH咁不停狂打，咁就變左做KH

話說頭先個大老出大絕，我用Cloud 躲藏左係個鋼根後面
豬隊友Barret停左陣唔行，之後中晒

見SE突然整個FF選舉都知有啲嘢

未得閒玩
有無人試咗個傳統戰鬥MODE?

爽又唔夠爽
打打下暫停放指令 又要等回

又要狂撳攻擊
又要集中精神閃避 但啲戰鬥又長

打一關就覺得攰

真係要觀望下先

好似玩落麻麻

可以用快捷鍵, D同伴唔知可唔可以自己放, 好鬼煩

D 同伴唔識放魔法呢下煩

下下要不停轉人，會好混亂

係咪真係分開三章賣？

玩到頭都暈 啲制又㩒得唔順
控2個人都咁 遲啲full team 點搞

宜家唔知分幾多章
真係出住先，唔係開發費真係好甘

我都係
試玩版已經打到頭暈暈咁

爛尾多

睇佢好難得出晒

野村哲也interview
攞一部分黎翻譯
母片已經製作完成，所以唔會再延期
淨係ミッドガル篇，但係gameplay長過成隻原版FF7
同原版一樣有女裝item，而且有幾種，跟玩家選擇可以着唔同女裝
ティファ同エアリス都有未公開既新衫可以換
レッドXIII唔係操作角色，但會入隊一齊打
除咗新角色ローチェ之外，仲有未公開既新角色會係支線出場
支線同主線既質素冇分別
因為加得太多新野，為咗維持質素唯有分作咁出
但打爆機個陣會有同其他game一樣既結局feel，唔會話吊人癮

瘋狂DLC
會唔會好似FF 15咁爛尾

玩晒一隻完整版FF7 Remake要幾錢？

係咪舊年tgs嗰段呀

得魔晃城無大地圖 仲叫咩FF

不過佢唔好出一半爛尾已經還神

動漫節已經玩過，好正

隻game好似冇咩生氣
玩落有d悶

我想問下 即係4月10號個"正式版" 都係斬件 玩唔到去結局?

變化唔大
如果場場戰鬥都係咁

真係會悶撚死

想問正式版有得訂未

有得訂好耐

Exac7ly

FF15個戰鬥系統根本自己無份打，完全唔知做緊咩on9野

正式斬件版

個戰鬥好悶

我又係 當年隻core都覺得好悶 又暈又係咁禁禁下就打贏晒

寧願玩多次原版ff7

Ff7 每3,5 年就重玩一次 同幻水2一樣

果種味道真係唔係畫面靚比到玩家

唔搞好過搞，搞靚d畫面跟返原本打法咪幾好。

我仲諗住 餓左咁耐無玩ps4
終於有隻可以打爆機

睇黎都係唔洗買

上個月衝動之下預購咗豪華版
有啲後悔 要買都應該等佢出晒先買

我都係FF15中過伏
佢指斬3parts係指成個故事分3集講?
咁咪要比成千蚊?400X3?

delay delay又delay
吹得愈大, 屎作機會愈大
睇死步ff15後塵

淨係part1都兩隻碟
part2 part3話唔定要等10年
玩住先

屌佢我仲預訂左 早知有得試玩就玩左先

幾時有Zack

呢隻可能等買二手
或上Youtube睇劇情算

我中意2d背景 每個背景都有唔同角度有心思 好似睇戲咁
全3d 舉頭3呎跟實好悶
睇完片決定完全放棄

睇吓點

仆街
我都係睇呢度先知原來分3集
個個都話神作咪試下囉,反正4舊幾
沒諗到睇曬成個完整故事要成千蚊

我又覺得一開始講到明咁樣,都好過ff15 咁未完成品出幾個dlc 呃錢
而且part2,3 可能3,4年後甚至ps6 先玩到
早玩早享受

有冇得屌TIFA同AERITH?

3部作只係預想
官方無正式確認分幾多部

野村哲也呢條仆街kh3 dlc整到不知所謂都未屌柒佢

Kh3 dlc點衰法?
利申 諗住買dlc

如果堅持傳統用返回合制都可能好地地
但SE 硬係要跟住個潮流做動作game

留名等睇SE將一代經典神話打落地獄

反應好再將AC整埋game添食都得

我覺得佢應該最多4 part(多過就一定俾人小)
捱到ps5 出就出個HD in 1 版護航(9估)

你未玩只可以講唔好信佢段pv，唔劇透好難講

童年回憶

超正
轉人打打再轉人打打burst完打怪
好有ff13-1 chain嘅爽快感

以se德性將來實有多平台4k完全版

出年係ffx 20年 雖然好dp佢都remake
但好似出hd 版唔係好耐 同埋佢都應該無人手做多隻大作remake
ffx 係我覺得最好玩(音樂同召喚獸同故仔)

如果KH 個故事可以唔好咁複雜我諗我會開心好多
我覺得3 硬係無1同2咁 連貫咁
雖然畫而睇得出佢好有心機

FFX真係各方面都好掂

原來到今日都有人唔知斬件出....

d 召喚獸都有故仔呢度我真係好鐘意
之前玩返hd 版最尾ending 打返d 召喚獸都係有d 傷感
仲有0秒 陸行鳥同捉蝴蝶 我都估唔到自己可以做到
呢d 咁自虐既野真係令我好有回憶

有就好
男人老狗當年玩結局喊到仆街

一隻碟，再加無限DLC

故事超正
我初時玩PS2版，果陣升晒全部255，全7耀武器拎晒

之後PS3, PC都有再玩但都再體驗下故事Only

10短期唔會再翻炒啦，反而5 6 呢兩隻出remake機會大啲
尤其6早幾日入埋排行榜頭三位，SE應該唔會放過機會

我自己都超鍾意6

我鐘意9，可能係唯一一隻爆既ff，情意結

打完個save有無得正式版用返

7曜武器 我好記得第一玩我只係差水球同aaron 個把
水球因為都玩到好後 miss 左好多球員
aaron 真係R 爆頭 唔知邊度
到HD 版先玩返返黎
避雷仲難過陸行鳥同捉蝴蝶

無 佢講到明繼承唔到

Se: d錢真係好賺

冇人鍾意8

成個故仔好完整 各人細節好充足 我到宜家都記得 原來廿年了？
之前就咁睇返ff15 walkthrough 已經睇到我擰哂頭

我玩日文 完全唔明水球點玩 就係差佢一把武器

真喺痴撚線 ，$都算

問題喺玩完又斷咗喺度 要等佢出下一集
慘過睇完infinity war 等 end game
仲要唔知ps4玩唔玩到第二第三part碟
Sony好撚仆街

戰鬥係有D亂, 但演出同畫面好好, 出左再睇睇, 唔好玩就睇YOUTUBE

閃技同擋未係好掌握到
打王食左勁多水
同埋招反擊好似好難用咁

所以我等完全版出晒先玩，一嚟唔洗俾咁多錢佢吸，二嚟可以等下評價
近年se整嘅ff完全唔敢衝首發

Aaron,好似係要捉怪物
制霸晒就有七曜星印
果陣玩捉蝴蝶捉到想放棄

避雷其實唔難，捉到個節奏就得

陸行鳥好似玩左幾次
水球就有勁球員就可以場場大炒

充滿回憶既正遊戲呀

6年內有冇可能出哂完整

D戰鬥好似仲單調過15

我仲記得當年FF13

屌你老母SE

我都唔明點解仲要用番ff15戰鬥系統，明明劣評如潮，ff15我都係玩玩下頂唔順冇玩落去，係咪以為ff15大賣就叫成功，事實只係名牌效應
究竟跟番指令式戰鬥有咩問題，等於冇進步？
Dq11咪又係咁出，persona 5更加唔使講，全世界好評如潮

分三集 快極都5年啦 好無引 斷住咁玩

敵人出連技避會唔夠快避哂，擋左佢好過
儲氣大招果啲先用避

係wo 又冇得跳 又冇得戰鬥外試招

我都係奶完ff13先冇再衝首發
玩咗兩日唔對路想放game已經插到二百樓下
當年仲要五舊買日版

玩到出midgar

唔係FF15嘅戰鬥系統,完全唔同

玩到十一章咪神作

我都覺,無得似15咁飛黎飛去無咁爽快
而且手殘既話有d難打,隻蠍子用撚左我20個回復

咁佢都有得比你選擇指令式架,又有咩問題?

因為2 同3 中間太多外傳
無玩曬就會有你咁嘅感覺

SE可唔可以出咗完整ost先
唔想等 屌
一邊聽一邊FF啲劇情算

玩落覺得Barret既日語配音麻麻地

有講到有第一part 做機礎之後嘅開發會快好多
我估一年一oart 左右啦

早過bio3出Demo

d 音效配樂唔錯喎

分3章好似

唔知點解覺得佢好似想抄ccffvii 果種玩法
過場演出係好 但真係玩到頭暈 仲未計遲啲要控多幾條友

傻仔
第一個系統完全唔同
你要玩回合制自己玩返舊版
叫得remake重製戰鬥系統先正路
再講有指令式你咪自己用

諗番起好彩ff7推遲左一個月先出
如果唔係P5R都未玩哂又出ff7，工都唔洗番啦

真係打幾場就完左個demo
戰鬥係幾爽
不過有d 亂,要顧鏡頭(可能未熟)
個戰鬥員仲難打個boss 係咁連擊

講咗REMAKE版可以SET傳統RPG戰鬥模式

講明斬開咗

我之前完全未玩過ff7
想問下故事係唔係同ff6有關？
如果係既話就襯呢個月J哂ff6佢

斬同幾多錢唔緊要

佢肯出我肯買

我細個淨係睇表哥玩ff7

基本上唔記得個故事

你地玩咩難度
我玩NORMAL難打到HIHI喎
隻王出招快到根本擋唔到
個人出招硬直又大
要屈水先打得贏
但音樂真係正到痴線
認真暫時我覺得FF15個戰鬥仲好

無關

唔該哂巴打

我玩easy , 基本上所有大招硬食都無事

+1

ps4有無？

招飛彈冇落點預告好難避 直接擋算
其他都有預告俾你睇

唔喊唔係男人 Zack

電影到依家REMAKE都覺得佢個鬼佬樣+日文配音硬係怪怪地

psn 有得dl

岩岩試完
我都覺得FF15個戰鬥系統反而打得仲爽快d
FF7個戰鬥系統，暫時感覺係兩頭唔到岸

作為一隻game都幾差下
完全無打擊感
個系統垃圾到要你狂打先出到技
但係又唔流暢又唔爽快
老老實實15個系統反而仲好啲

玩慣mh覺得好鈍

攻擊有d單調

千幾蚊先玩得哂

1年400-500都可以啦

玩normal唔覺有幾難
淨係打隻蝎子食咗幾次藥，佢哋對話一路有俾hints你點打
Cloud埋身打屎忽，Barret離遠射+放電
多啲撳三角轉強攻擊，基本上隻蝎子瞄邊個就轉其他角色打

啲莫古利銀仔可能正式版先有用，不過無得繼承save理得佢

當買幾隻玩得既電影 可能易接受D

慘在爆埋機都唔覺有幾神

斬斬斬斬斬斬斬 回血 斬斬斬斬斬斬
過場

不如叫FF7 REMAKE XX篇好過啦, 屌

其實你俾400蚊, 有300蚊係睇CG

老老實實 FF13-1
D過場CG都夠值回票價
FF13-2就真係狗也不屌

狂打先出到技有咩問題 係咪玩得手遊auto 多

好期待隻GAME出鹹濕MOD

好唔鐘意battle system俾番個指令式我

你老母真係on99
day 1開始講係分三章出

學習超究武神霸斬先需買DLC33-港幣50元

人中咪又係咁

問題佢個狂打 真係淨係得狂打
冇combo 同埋普攻真係為左出技 同回血

唔係掛 真係有人唔知 ？ SE宜家笑到仆街

傻鳩

完全版PS5專用。

有combo
要大叔完招即轉cloud 出招

笑撚死我
仲叫人睇清楚

話明出到魔晃都市就無…
舊版即係DISC 1完。

0
得電腦版出Steam玩老翻

其實佢個普攻可以加多少少其他元素落去
可能正式版有唔知啦
但就咁玩demo的確係無腦正方攻擊 唔係話玩法無腦
而係講緊冇combo 冇輕重攻擊之分 冇精力狂攻擊

都要斬怪某D位多傷D
切換角色算唔錯

其實睇番佢第2 d gameplay boss fight係唔錯
希望正式版會好玩

第一次鍾意男人。
阿龍…

打到好頭暈，已經將視點校3校遠d，熄左畫面震動

用防反打架

檔格起手好慢

下集PS5啦

出呢集PS5高清版先

有幾多人打到頭暈？其實點解會暈，平時打battlefield既第一身射擊都無事，但隻FF7玩左陣已經頭暈頭痛

打算等佢出晒先買完全版

真男人

黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家

至少三章

Remaster版白金FFX絕對係系列最好玩之一

動作定回合制嚟

有冇人覺得攻擊判定怪怪地
感覺好似初初玩ff12以為可以避招點知避唔到咁

都唔好玩既

動作，但又要撳下指令

疾下疾下咁一D都唔爽快

勁撚on9

又係玩break.
由13玩到宜家玩左幾年。 好厭

避200次雷...真係人生最浪費生命

人中變回合 佢就變動作但人中係回合制裏面加動作指令而變得爽快

其實你地係咪唔撚識用快速指令

戰鬥玩法好悶
一尾口口口得閒用下技食下藥

係畫面幾靚

初體驗感覺差過ff15

其實點解連用道具都要用atb無血想回血都要沖前打到有先用得

呢個真係有d問題,我寧願佢限你使用時間,要等cold down先可以再用都好過咁

個人覺得13個戰鬥系統其實幾好玩
尤其到後期打龜/石碑 真係要考陣型策略背書
記得有幾個防守陣型唔查youtube都唔知可以點用
不過故事完全係屎 完全無撚厘頭

戰鬥快、血既上上落落多，用道具頻率應該幾高先啱。
反而而家咁樣有限制好似唔係好夾

我真係唔知點值回價錢，當年最貴嘅game迅速插到一百蚊

跟番10，hd化d圖像都夠哂做啦！分3集食成千幾銀，都要硬食btw,我覺得10好難玩，好玩到中間唔夠d怪打，玩唔使，有沒高手教路我都想買番隻10玩再中意都係玩回合制

不推文

等佢出晒三集 出合集再特價先買

成千蚊玩隻故事背到滾瓜爛熟既game 真係不了

不過我覺得佢part1 炒車會唔會出part2都成問題

而家佢設計到atb>act
普攻去到boss fight只係回atb嘅手段

btw有冇人試過靠碌避飛彈，成功率幾高

我玩到中間唔識打，明明一路打已經up level

-戰鬥方面我反而鍾意7多過15(暫時), 15經常飛嚟飛去, 好多時倚賴自動波多過真係知自己打緊乜, 7比較做到動作game嗰種精準
-畫面靚, 唔係用pro玩落都好流暢
-幾個出場角色英文配音都唔錯, 特別Barret比advent children聽日配更加自然, 但轉去神羅個海德格嗰陣又有啲違和感, 到時唔知揀日配定英配好
-中文字幕同英文語音唔夾, 可能係跟日文譯

Wedge真係Breaking Bad個Badger配音 一聽已經覺得好熟

贏咗戰鬥冇 Victory Fanfare 聽

好似冇無敵時間, 根本避唔到, 仲要中一下硬直跟住食晒

有，barret自己哼

係
打到r撚曬頭
好似變番回合制鬥食藥磨死佢咁

個個出盡力彈隻game
又哩樣又果樣
我就好簡單 買硬既 買返黎淨係睇cg都抵屌

用擋咪得
有時擋好過碌

已經唔係指令式回合制，連 Victory Fanfare 都冇埋，我接受唔到呀

系統唔會大改,好多模組用得返,基本上慳好多時間

其實有冇講過係唔係open world?

咁都係D人有期望 , 出到黎咁樣先會失望
我就由佢回合制轉做動作GAME 個陣就完全無期望
直情覺得係SE正常發揮
FF13 再到 FF15 , 一代差過一代
SE既CG技術係不斷進步
相反 遊戲性 , 劇本 , 創意 各方面就不斷退步緊

我都好簡單 , 隻GAME遊戲性好玩 夠創意 就得 , 畫面CG就其次
畫面CG靚既GAME , 市面上好多 , 但係有幾多隻 D人玩完係會讚口不絕

真心問SE對上一隻真係好玩唔係淨睇CG o既GAME係邊隻?

留名到時一堆睇片當玩左入黎屌呢樣屌個樣

唔只dlc 本身kh3都失望

計埋DQ有dq11同dqm 手機版 remake

隻boss厚血到⋯好似打芒亨咁

Demo俾人咁屌
佢day1 patch駛唔駛10gb

最慘係佢無show 你避左幾多次 我開頭成日個心數到3位數因為諗多左個位個節奏有時亂左就衰左 唔數個下又好似避左好耐覺得夠,最後係較計時,好似30分鐘左右就夠

捉蝴蝶同陸行鳥都係記位,反而易d(但都好虐)
水球唔睇攻略根本唔識玩,同埋又要去搵隊員

d 暗黑召喚獸我都係叫用心棒出黎駁出斬魔刀搞掂

FFX 呢d hardcore 野而家d game 應該無幾多隻有

我果時玩唔覺好難
一個鐘搞掂

13 cg 某程度上仲靚過15
後期要認真研究佢個系統 轉陣型果d又覺幾好玩

真係會無大地圖？

講起13 佢個戰鬥系統我自己幾鐘意 睇落好複雜,玩落就好快上手,係咁轉黎轉去我覺得幾好玩,好似好pro 咁
可惜d 召喚獸太弱(雷姐回歸自己無玩但都好似幾爽咁,係咁變裝)

7 remake 今次個戰鬥 唔知仲有無得執下
我估就無,下個月就出,可能都要等到下part
用item 都要atb 有d 反智,我死左一個人,當另一個都就死,佢仲要去打駁atb 升左再用item去救同伴,都幾危下 同埋有時以為自己打完,點知仲有隻野,d 鏡頭有無auto,機槍佬要行到一個位無野阻住先可以射得中,係好合理,但唔慣

佢無出勝利埋單個畫面係睇落流暢d,但都幾唔慣,同埋無左首victory music,至少打完boss 都俾返黎呀

成千蚊套電影

其實去到LR 個戰鬥系統係超好玩
不個XIII 已經嚇走晒啲人

我都覺 佢開防 係咁彈刀

中間? 即係邊度?

呢隻game 都真係要練功 我個時向雪山練左好耐,個盤小心d 升,通常隊形都係yuna 賊妹 阿叔 主角.後期 水球佬 同lulu 都有戰力 前題個盤要行得好
remaster 個盤再多d 位行

膠化攪笑角色

個人覺得battle system 好玩過15
15 太冇腦
今次明顯要用多啲變化去對付唔同敵人
整體似FFVII + FFXIII + FFXV

d 暗黑召喚獸我都係叫用心棒出黎駁出斬魔刀搞掂

師兄我都係
有無人記得ps 2 隻完全版打到最尾打暗黑召喚獸有bug
會定晒格

啲最強武器我拎唔齊Lulu 同水球佬...水球果個太煩

好記得果時巴哈教人熄晒燈校暗mon 黎避雷我玩極都失敗拎唔到

LR個戰鬥系統類似第一集加咗少少動作原素，玩落都幾過癮
不過其他嘢都係做到成pat屎咁（十三日時限同任務，不知所謂嘅劇情）
呢集算係三部曲入面唯一捱到全成就嘅一集

自己打就算拎晒7曜武都好難打,記得第一次雷平原見到隻雷馬咩準備都無就死左,搞到有排唔敢行個邊
仲有火個隻向沙漠 又係無諗住會預到點知又係咁
之後次次都用save load 叫用心棒算,不過之後先知原來係關同用心棒好感度事,幾多錢都唔算最大關係
所以remaster 就有準備
試過1gil就出到
不過佢好似秒唔到迷宮omega (我已經無印象,有錯請指正)

避雷我印象我無較暗個mon 都係一閃就襟 最緊要係個手指掂住個掣一閃就正常力襟落去,有試過緊張就反而整起隻手指用力襟反而慢左

13 最最最成功就係造左雷姐呢個角色出黎
snow 本身都幾型13-2 無帶頭巾
仲有千手觀音條女好病嬌feel

隻隻game都係咁嫁啦 隻狼都可以話係 檔檔檔檔 處決

個Demo好正啵
我舊版ps4啲畫面都好靚
個戰鬥系統似arpg咁打
出Command可以慢慢揀
不過兩個角色切換有啲唔慣

笑死

*由於遊戲容量的原因將會分為多部作品推出。計劃於2020年4月發行的第一部作品將會深入描寫原作遊戲序盤的工業大都市米德加，故事將進行到離開米德加為止。

你自己睇清楚啦文盲又唔識用google

係咪變咗open world + 多結局制

點解淨係玩左個初期流程既demo就可以話個戰鬥系統差
仲話差過15同13
技同magic少，party 未齊人，未有召喚獸
我睇左d 後期gameplay就覺得好正
淨係召喚獸個part都赢15幾百條街啦
樓上仲有人話淨係出HD就夠
咁你做咩唔買ps4隻hd 版，出左幾年

今晚立刻dl來試

打完，好正，隻GUARD SCORPION 都算同初代類同，怕魔法，the tail laser 都有還原其實相當感動！

樓上見話咩斬斬斬同彈刀盛，其實係咪冇聽/睇戰鬥時cloud同 barret 既對話

戰鬥方面其實有快捷鍵set,arpg 黎講非常爽快

唔係回合制 差評

Classic = Turn Based Mode

屌
FFX入面好多野真係不必要咁難同肝
個羅盤唔單止大
仲要可以換
加上啲要素on9到核爆
係贏故仔音樂同其他gameplay

呢d戰鬥系統先爽 ff15 個種不知幾好玩

Tifa呢fuck

提返
PS4會獨佔FF7 REMAKE一年

原版都無咁快出

令我想起呢集

playstore唔知點解搵唔到
有比錢買psn

都幾撚垃圾

n年前玩FF7有靚故事無靚畫面，宜家補返靚畫面俾你，但暫開幾part cap水

點整都有人屌架啦

出command對我呢d反應慢嘅人玩得仲開心

課個金都成千
買隻碟5舊水都要左度右度

唔使search，入 store 已經有介紹

其實我都覺得ok
command同快捷鍵可以俾你揀好似回合咁揀招定動作game咁即時出
只係無得跳硬係有啲唔知點咁, 同埋用藥出招都要儲果行氣有啲麻煩
畫面都幾靚, 係有時隔離條女個樣會blur左, 好似睇啲破壞版AV咁
克勞德頭髮起格就應該無辦法, PS4機能係得咁多

搵到了

淨係講command角度, 已經算易過KH, 因為會超慢動作畀你慢慢諗, KH冇
我自己係接受到個玩法, 玩完體驗版覺得ok,
但係問題係分3作出真係冇可能會買

佢個視點好唔友善，正常一般動作game㩒擋格應該係將個視點轉返望住隻怪，依家要自己修正視角，呢點好似由ff15到依家一路都冇改過

Btw呢隻game真係情意結，出幾多集都會照pay雖側se食相真係好難睇，但如果係fans我諗絕大部分都唔會講得出等完全版先買囉

坐後o的

完全唔覺有咩問題，一個場景成本已經高過成隻手機game，你叫D on9仔課少陣垃圾手機game先啦

咁我寧願佢800-1000蚊隻驚, 一隻出晒

課埋d垃圾手機game都幾千幾千
仲要可能淨係抽到垃圾
買隻ps4碟5舊水 夠你玩幾十個鐘
就叫哂春話好貴 唔值
笑死人

4月未啊

終於有同道中人覺得13個戰鬥系統係唔差

但13個戰鬥系統要好玩，係必須建基於高難度戰鬥，但問題係全隻game 9成既戰鬥包括主線都係無難度既
變相就好似尻流流單鍵爆機咁

就算FF 7千幾蚊齊章都覺得超值

廿幾年前買隻game都幾百蚊

其實係 打break要attack去減慢速度 仲要上齊buff同debuff 13個系統係幾好玩
最能夠代表13-1應該係打大象刷野

Cg大廠一隻demo仔都7gb 想佢齊章要整幾多年到時直接賣成$1000咪又係屌

唔怕佢一年出一隻...最怕佢出出下唔出...

我屋企個時有人睇我打13個時
佢淨係覺得我好叻 個介面咁多野都可以做得咁快
令我諗起個時自己睇片都覺得好似好似好難 但玩左一陣就發現其實真係好易上手
好流暢

13真係可惜在個故事太空洞 無支線 又無咩收集要素咁
如果13可以向ps5出個hd 版(雖然都已經好hd) 我都會買單

你講R1+O果個好似係快速指令先會消一格atb,用返正常R1慢動作食藥就唔使佢係咪想鼓勵玩家用返正常方式食藥

商業決定，出左一隻唔收得可以腰斬，佢唔分幾part出收下下預支唔知幾多億佢點出糧

13出隻合集係ps4都會買 因為廢事搬返ps3出嚟

Demo上網睇起碼80%正評
快入SQUARE日股一定升爆

慳返d錢

唔係喎，我企定定開個menu出黎揀item個行都要用atb
關唔關難度事？我打normal

但13-2 我都幾唔鐘意 無咁好玩 我對d 怪又無愛

但佢個系統都係13-2先完善咗 多咗唔少難打嘅敵人

Ps5 今年尾就出 part 2 最快都下年啦

對阿妹無愛
又無召喚獸
角色既錯(我個人問題)

13 呢個project 實在唔成功 如果13-1 同2(無玩雷姐點歸)

用藥有限制我覺得幾好,
FF15 戰鬥嘅其中一個問題就係可以不斷用道具,
令難度降低左好多

FF15有限藥點玩
長期有兩條死屍係地

千奇唔好撚搞開放世界呢樣野啊仆街野村
kh3你整到個地圖咁大咁空洞有撚用咩仆街

睇你點諗
當action game玩明顯唔合理
當舊ff action timebar咁理解可以接受
所以我覺得隻game定位係一隻比你自已控制timebar速度嘅atb而唔係act

其實斬件出呢個我又接受到
好似閃軌咁都斬開左4集啦
你係要追哂成個劇情就買哂4集 （其實連哂成個軌跡劇情唔止4集tim）
但都有d玩家淨係玩其中一兩集再自己追返之前既劇情都有
因為未必個個玩家都係果個系列死忠

如果佢一炮過出哂成集
計埋新增劇情同CG可能要成幾隻BD碟
到時一隻驚成千幾蚊係咪個個都會買來玩？

再講而家佢已經差唔多做到PS4頂級質素
由佢公佈到而家出都幾年
保守估計佢可能隔一至兩年先再出下一集
當佢出哂可能要成5-6年
如果佢5-6年後一次過出哂
你到時又可能會彈佢遊戲系統/畫面落後
咁佢而家分開出
每次出再改靚d畫面或者整好d個遊戲系統咪仲好

岩岩早2年先係PS4 重玩, 100% 咗, 連打最後飛船隻隠王都係普攻過

FF15 d隊友易死到,打一場戰鬥淨係救返佢地都好撚忙

用藥嘅表現方法大致上有幾種,
1, 動作時間長, 慢慢回復
例如 芒亨嘅回復藥 (秘藥呢啲中後期野唔計啦)
2, 前置時間長, 立即回復
例如 血源 (要先舉起手再插大脾, 雖然動作唔算慢, 但喺血源嘅世界都可以致命)
3, 無前置時間, 立即回復, 但有冷卻時間
例如 STAR OCEAN

而 FF15 就係
無前置時間, 立即回復, 無冷卻時間
可以不斷啪藥啪藥啪藥

FF7 改成有限制, 我覺得幾好

FF15 果2條友要救架咩
救左都幫唔到手嘅

唔救出唔到合體技嘛

13 問題係你每次玩都唔會有變化
浪費晒個battle system

打雜卒都死真係好on9
今集見到個系統又係類似都驚驚地

大把份野 都係用介指搞掂

唔係話有限制唔好，不過好似限錯左野咁
唔想人用道具流既我覺得學上面巴打講轉做時間限制好d。
最多打人會再加快個cd
而家情況假設打boss成隊死淨你一個，你1格atb都無但你又無血。
你要搵命博衝出去斬到夠1格先可以用道具回血/復活，好似怪怪地咁
當然唔排除正式game到有裝備解決到呢個問題，而家都係照呢個demo既感覺講姐

好似想就返classic mode咁
普攻=等條bar full

13個戰鬥真係幾好玩,
可惜個故事嘅節奏垃撚圾,
一本道不在講,
劇情又限定你指定要玩果 2-3條友,
次次一用到熟 / 升到新招,
故事進度就啱啱好完逼住要換人,
其他人又要由頭開始升過,
要到最尾一章先集得齊人

FF7 crisis core 最大問題除咗做mission 好悶之外，就係啲招完全唔平衡

我明後期啲招梗係勁過前期，但係costly punch完全係無敵：啲stat點低都係一拳99999

基本上谷盡血，之後入去嘢嘢都係costly punch , 碌碌costly punch , 碌碌costly punch

乜怪都一樣，話知大佬定卒仔，咁打唔悶就奇

FF7我可以爆幾次機，ff7cc真係無心機再打

3part係估計

而家part 1佔故事其實唔到3分1（不過part 1需要嘅detail 係最多喎，好似）

實有㗎。。。去到part 2回憶嗰忽

係 章章唔同成個系統係尾幾章先出完

斷估點都唔會賤到part 2打後唔喺ps4出啩？
最多ps5嗰陣出多次1再加之後嗰啲parts 。。。

我係咪天真咗

PS4 出左一兩年都仲有 PS3 / PS4 雙版本嘅 game 出,
賣 game 好賺過賣主機,
$ony 唔會咁 on9 嘅
part 2 我估就算唔係 PS4 出,
都一定可以玩到

FFX 係集百家之大成（前面有乜好就塞晒入去）故事又好，配樂世界級，ending 又。。。

夾硬出2去扭翻個結尾反而做多咗

不過FFX個男主角好撚煩膠

我都想佢全4K重製，不過已經HD咗，搞完FF7，到FF4-6，仲有8,9先會到佢（可能真係要等個孫燒比我）

因為等撚到唔撚期待，廢撚事再追啲新聞睇到又delay ，不過比段片你J住先。

利申：我都係上個月先知

我唔太覺得除咗7同10以外嘅會remake
難聽啲講7都係因為有話題性 夠晒經典先remake
其他唔係一定會賺錢remake嚟都晒氣

避雷真係人過極限（尤其我用psv，會有少許lag機）

8 個故仔都唔錯其實
但個系統係要吸
變左有機會miss
記憶中好似麻麻
同埋而家諗返個世界好似好大但都係無咩可以探索咁
角色係多,但好多都無好深印象(只記得男女主同青魔法導師,塊面有紋身個個個紋身而家睇就好MK)

唔會啩。。。

斬件再喺每part都有DLC，呃錢嘅極致

打水波只要兩個人。。。
打啲垃圾cup升下人，Brother + tidus 根本玩晒

Brother 可以自己一個向前衝，撞唔散，搶唔到
Tidas jecht shot 2，一次冧3件先射波

我都覺得係
以7之前都係偏中古歐風,可能佢再出做到好似八方旅人咁可能仲好
se 都仲有隻chrono trigger 可以remake 既
不過呢隻本身完成度咁高
如果只係畫面進步怕整壞本身個名令人失望

FF10 係最後一隻正正常常指令式JRPG，
跟住12,13,15 都係想嚐試創新系統，但一直都未成功。
(11同14係ONLINE GAME唔計佢)

我其實唔明SE 入面既FF Team 做乜柒咁想FF系列摸擬MMORPG既模式，
明明其他Team (BDFF, DQ) 指令形式係大受歡迎，證明係有巿場。
佢硬要不斷「創新」FF系列既系統，結果淪落到FFXV既下場。

Btw，我其實唔睇好隻FF7Remake，佢之前話預算分開三Part出晒，
但我有疑問佢會唔會出得成全部。(當然我都希望我估錯)

FF6 都應該要remake la
咁多集ff
最精彩係佢
除左前期逼你壓lv外
根本完美

睇返歷史,
FF team 好似都轉左好多次人,
呢間公司辦公室政治好嚴重

其實講到明都係睇銷量,都係睇錢
你賣得多,反應好,自然就會出得齊3部
但如果銷售慘淡,應該下場會同ffxv一樣,愈後果d出得愈hea
touch woodc分分鐘可能腰斬(你睇下ffxv連公主dlc都斬埋就知幾on9)

我覺得個原因就係因為有其他team一直做緊jrpg 公司唔想局限係到所以將隻比較上歐美都受落嘅嚟轉型

xv佢咁出法點撚樣買
將隻完整game拆返開嚟賣
玩嗰陣好似斷片咁唔知做乜
整好先嚟賣啦 搞到結局我都唔知王子公主點樣有段情

一早講左斬件出仲話人呃錢

最好就ps+送

玩返回合制仲好喇

我真係由中學果陣等佢出ffxv等左足足十年
我發夢都估唔到原來個劇情可以垃圾到咁
完全唔知王子同公主果段咁"動人"既愛情係點樣變出黎
老老實實,睇完佢正傳前面套電影,我覺得套電影個男主角同公主重襯
你話佢地先係一對都重接受到

章章都會一出就買

有d人情意結 覺得以前玩個陣係回合制 宜家remake一定要整返回合制

FF15係開發中途炒人換劇本,點同佢依D唔洗作

我就覺得係因為 FF15 太差, 銷量達唔到預期,
(表面上賣得多, 但廣告費應該都唔少, 分分鐘蝕錢添)
公司唔夠膽開新game, 手上又無其他王牌,
所以先逼住 remake FF7,
再改良為歐美比較受落嘅動作式玩法啫
講真, 呢間公司近期仲有咩game 係出名架丫

但頭11章直線地圖，連灣都無

好記得中途大叔有私事要離隊…跟住過一排番黎
無劇情之餘又唔交帶下 CLS

王國之心3

嗰段咪拎咗嚟做DLC
屌佢入返曬正game嘅劇情
一定無咁鳩先

八方旅人 dq kh3

完全無關，不過都建議你J 下FF6（FF6真心正）

FF4, FF6都好正，未玩過要玩下

以SE 用近十年先remake 到一隻既進度，FF8 remake 出既時候我應該都退左休大把時間玩

最 CLS 劇情係死老豆仲有心情去遊山玩水,

王國嘅象徵係部車(科技野會隨時間淘汰架喎),
有一章要特登闖入帝國救返佢

嗰套電影有亡國感好多
noctis亡國仲可以遊山玩水

咁圓桌武士起碼98。。。睇CG都睇死

老老實實以隻FF7 Demo黎講

個戰鬥系統真係悶到仆街

打打下又要左揀右揀 令到個節奏斷下斷下

隻Demo 玩左陣 我已經屌唔撚住 唔撚玩

反而FF15個戰鬥順暢好多 好玩好多

4好正
FF7之前既玩得最多就係呢集，玩埋佢個AFTER STORY

點解佢講野好似精神分裂咁 劇情就串cloud 劇情外d對白個性格又唔同

一隻game分幾part賣
SE廢撚到咁 Capcom隻bio2蠢左啦 應該分兩隻賣 一隻Leon線一隻Claire線
我等出齊再整隻royal/complete/deluxe edition黎玩算

capcom近年真係做得幾好

就算係, 個理由都係 on9,
本身個家族就係要做王子嘅盾,
明明已經做緊一直相安無事,
無啦啦置王子危險於不顧, 走去試練

你話加插一段劇情係大叔俾人打到仆街,
開始懷疑自己仲係咪有能力保護到王子先去試練都叫做合理啲丫

重有黎緊既聖劍3

最好笑係個個都想睇4個gay佬成長
佢就斬曬個成長過程
比個留鬚版我當成長咗

有無用快速指令呀

水都淨係focus喺王子到，同伴嗰邊完全冇提，到完事嗰陣Ignis已經盲撚咗

講真, 呢間公司近期仲有咩game 係出名架丫

屌你真係唔識㗎喎

死老豆滅國再去遊山玩水，路人級女主角都算
最重要係連對家既國王之類既主要敵人
主角都未同佢地打，就死q哂
係咁二都比我報過仇先啦

其實有冇DLC影響唔到FF15鳩唔鳩
FF15最大死症係寫到班男人女中學生咁樣
屌你個大隻佬係後面單單打打

想問有冇得轉製
玩慣L1 係擋

咪將所有錯推曬比宰相算

咁又係 本身太鳩真係點搞都唔掂
王子個性格難頂到

係得女主角阿哥變撚左喪屍
先叫有一個打下

以前成日講笑咁講，當SE要出動到FF7 remake即係就執

出隻DQ新作日本仔已經會狗衝 好難執柒

當然啦 仲有appgame都賺死佢

咁公平d 講，SE黎緊真係得FF系列先會劣評得咁緊要

唔好玩demo, 到喉唔到肺，一係買，一係唔買

齋靠日本市場救得佢幾多次

唔係你仲想點demo比半隻game你咩

從來無玩過ff系列
聽上面d巴打講戰鬥系統講好差
咁值唔值得買

有試玩版咪down嚟試完 唔啱咪算囉
又唔係試玩都冇

有demo

我諗呢隻都係消費緊ff老屎忽嘅情懷
可以睇定d先

自己玩下demo先啦,依家信人9UP到時咪又係搶到炒高一百

啲fps有冇30 睇到頭都暈

想問佢四月個版係咪全版
定又分咩上下半版

個戰鬥玩到好暈好亂
打demo boss都有d手忙腳亂

cls

咁唔買了

第一章嚟

最少分3隻賣

分開出 唔鐘意佢咁出就唔好買

手遊大廠唔係浪得虛名

其實FFXV剩計隻game真係好唔完整,要玩晒DLC,睇晒動畫,電影先得
但其實我幾buy呢種跨媒體嘅故事

咁唔同既...
FF7 個 scale 大好多......
佢連第一個城市米德加都整到大到癡線....

Demo入邊係咪冇得sert指定嘅快速指令？

如果好似官方咁講呢集時長已經長過原版FF7既話我覺得冇問題

最驚佢啲時到加係垃圾支線（冇內容冇故事）到啫

FF7 本身都算SEMI-開放世界 , 有左飛空艇之後 去邊都得
雖然野外降落後既位係重覆

所以要靠FF,DQ個d爆極都只係喺日本爆
想攞埋歐美市場真係要靠FF,同埋變做動作game真係無可厚非
回合制遊戲始終賣座力冇咁好,SE對FF系列期望爭片好高,唔會滿足於幾百萬銷量

當初一望到得四條佬仲要咁既人設已經唔係好想玩
係集集ff 都有玩，ff15係唯一一集無乜搞其他野快快趣趣爆主線完左佢就算

回合制唔賣座根本就係你班人先入為主
唔見xcom, divinity 呢啲唔賣得

係消費第二代FF老屎忽情懷，最老果堆FF老屎忽對FF7其實冇乜感覺。
對佢地黎講，FF4-6先係最好。

咪得呢兩套神作中嘅神作造千萬囉，ubisoft求其整隻濕鳩watchdog都過千萬啦
根本就係動作game一定易吸引人過回合制遊戲

行幾步又一個chapter，個主線短到驚死人

咁我都對7無咩感覺
個人 10>6>others

p.s. 早排nhk搞咗個FF投票

你講嗰兩隻都似係stg多過rpg啦

Slg先啱 打錯

其實6係好玩過10，不過10係畫面、音樂配合下，
整體上好過6係正常不過。

水球聯賽有得reset,從頭開始

陸行鳥過唔到，慘痛回憶

6>9>5>4

7冇乜情懷唔急住玩，6係當時16bit畫面嚟講超靚印象好深

至於遊戲故事長度方面，北瀨製作人亦明言，今次這個首章是由故事一開始到「逃出米德加」為止，玩家可以想像到，要花上兩隻藍光碟的容量，今次遊戲在世界觀及故事內容上，應該不會令玩家失望了吧！最後，製作人亦明言，這次的《最終幻想7重製版》只是《最終幻想7》「重製計畫」的第一部作品，未來亦將會有其他相關的系列作推出。

仲加上一個重要原因
整唔切拖唔到又延期
FF團隊好似出名慢

我同你諗法一樣，整到靚一靚瘋狂睇片嘅，倒不如上youtube睇人玩算。
FF13嗰陣真係靚到痴線就出即買結果一開始頭嗰段直線地圖

好玩、故事好嘅game，就算睇落普通，間唔中都會拎出黎翻玩。

為core 買psp
但玩左半小時已經放棄

陸行鳥唔係記位，係睇運，一開波嗰5個波喺你嗰邊已經成功一大半。

避雷有no encounter 其實唔難（只要有耐性）

打黑aeon要爆stat，唔用don tomberry升level大法嘅（都起碼要10鬆啲鐘。）根本唔會升到（升爆stat打黑aeon咪一樣係切菜咁切，自己召換獸係拎黎食彈用）

而家一樣有hardcore到爆嘅game，只係唔會再有咁多時間去慢慢升。

但FF7CC係我暫時唯一一隻打機打到喊出嚟既game
當然首歌幫左好多分

其實一開始啲鎖比lulu，開晒啲2級魔法就好好打。
一開始硬衝到開咗monster areana 先升level 都唔遲（don tomberry大法，一嘢升20幾level 快好好好好好多）

初期主要用auron magic break，再lulu狂炸魔法，主角、rikku補刀。

果年小弟先中三, 唔知點解咁有恆心去避雷捉蝶...
七曜拎晒之後, lulu果d根本廢, 就咁物功都99999
召喚獸後期係用黎擋招用, 戰鬥後期其實好冇引
故事超正, 如果當年有中文版應該會勁投入
當年一出已經要6舊水, 對於廿年前學生哥黎講係超貴
反而依家d game都仲係4舊幾水, 當然DLC另計
依家食餐好小小都過400....

Zack=真男人

避雷一定要有no encounter ，無嘅話分分鐘入戰鬥畫面一打完就閃會反應唔切。熄晒燈係work，一光晒就撳 （我都係咁做）

所以FF方向由13開始錯撚哂
好似BDFF咁，二頭身又起格仔，但係好玩過FF15幾多倍

我係用Rikku 300血大法升lv
HD舊年先拎出嚟玩再白金埋

我覺得ff12已經錯...主角路人feel 玩法又online game 咁一味刷...

打黑aeon一定要谷爆stat （除咗luck 大約120-130就ok外，全部255）拎final weapon 係基本（有爆9999傷，可以打到99999，自動破甲）

最煩係黑yojimbo，一定要有auron喺starting 先好打（有first hit，唔係一入去就見櫻花全隊被一刀斬咗）

BDFF好似出2

到後期谷Stat，你會嫌個盤唔夠大（就算清弱嘅node再裝勁嘅，谷盡都唔可能爆血、所有stat 255，因為唔夠位。）

唔係出左十世？

2麻麻地

咁黎緊出新個隻係3？我以為出得1集

巴打你埋單有冇300粒鐘
我認為開發商唔應該為左拉長個遊玩時間
而整啲99%玩家都打唔贏既boss出黎

Agger
1扭橋扭得太好
2好難超越

其實FF4,FF6都好正，故事好完整

FF4最衰係永遠只可以keep 4個人，故事永遠要做走一個先有新一個人入。

仲有主角轉職嗰下。。。。嗰陣打邊有攻略，自己邊摸邊玩。好記得有個山洞隻大佬好難打，我喺山洞附近升咗個幾兩個鐘level ，打贏後過多10幾分鐘，主角由黑騎士變成聖騎士，level 變翻1（升翻係好快，但係屌佢老味，浪費晒嗰個幾兩個鐘）

Bravely Default:Second 呢隻係2，黎緊會出3

Ff15因為game over最多應該係飛車失事

黑騎士唔係齋防守就嬴咩？

Bravely Default 係1，Bravely Second係2
嚟緊出隻Bravely Default II, 唔知係咪想將BS當黑歷史

緊係 啲女咁正

講真，我係因為年紀大咗，再加上DLC呢類閪嘢先打少咗機。

用DLC去拉長隻game 耐玩性，無問題；
去補完故事side quest ，後繼，無問題；
去加啲衫、加啲skin，都無問題。
但係屌佢老母，將一個完整故事斬開切忽做DLC就真心仆街。

而家有部分game根本唔買dlc個故事無咗一忽。

不得不提asura’s wrath，仆街冚家鏟dlc嘅極致，要爆機要知結局要DLC

無玩過嘅可以幻想下打FF7 最後大佬，打完喇，準備睇結局 佢出排字：to be concluded ，再彈你去買dlc

屌那星，咁都得？

FF15。。。由嗰陣期待，到出到屌晒鬼放低再拎翻起夾硬打爆佢繼續屌。

一隻game ，斬到一忽忽咁去賣，就好似食牛扒，就真係比牛扒你，只不過刀、叉、鹽、胡椒、汁、氣味全部都係DLC要加錢。

FF15唔計俾錢果堆dlc
初初拎出黎賣果隻版本真係垃圾黎

值得，個故事都幾經典，記得咪睇劇透

玩番ff7算啦 steam有半價而家

我仲買最貴

Divinty定位真係rpg
同埋單純講緊戰鬥系統
回合制歐美都好賣嘅大把
Pokemon, 火紋, Persona 5
根本回合制係歐美就唔係無市場
重點係佢轉左懶係動作game都唔見得好玩左

前前後後唔知幾多版本
又咩皇家版，又咩完美終極版咁
痴撚線

叫我
我係等ffv13 等到變咗ff15
結果俾D咁嘅嘢我
玩完個dlc 都係唔知玩咗D咩

咪係

on9仔一早講話斬開3份出啦
乜都唔知就學人串人

你個名

人設真係好重要
FF15 成埋19仔唔知做乜咁, 以為玩緊BL GAME

記得有一張ff15完成咗之後 ff組影相有90%係女職員
原因自己諗啦

比返原先個王子我

正式版都係日配
想聽英文多啲

亦證明鬼佬食開屎就為左就佢地搞到全部人一齊食屎

我都想

玩慣隻狼？
我都成日撳錯

分清楚先屌啦

公道講句FF15真係衰過watchdog

X 第一都唔係意外丫

X 同7會咁多人話神作除咗故事好外，仲係有突破性嘅嘢（7係3D，X有配音）

FFX 除咗個男主角好煩膠之外（同X2，都係好game ，只不過夾硬改咗設定去扭個ending好夾硬。。。 ）

（嗰陣仲話話會有X-3，rikku 同paine做主角嘅外傳又係胎死腹中。。。）

你都未玩到後期costly punch無限loop去清mission 做完美爆機。。。

Lulu唔廢。。。
只係去到後期唔會再用魔法，全部都係普攻（加limit break）
Lulu limit break 用魔法相對弱同浪費時間

最強後期係waka，一招limit 技12hit 99999

第一章只有MIDGAR 的話好難相信全部加埋只有3 PARTS
原版MIDGAR 只係好短時間GAME PLAY
就算只有3 PARTs 都好昆水囉, 大把3A 大作, 都係賣4-5舊水, 你一隻GAME 分成三隻賣, 每隻都賣4-5舊水

又係要你玩返個DLC

啱啱rdr2都係三百幾蚊，佢夠膽死咁嘅質素賣四百幾仲要得part1，當年ff15佢一出我就即賣，玩完嬲左成個月，今次一定等佢出齊買

可能未拎齊party member
愈試個戰鬥愈覺得玩落怪怪地
好難先閃到技
定係因為佢預你擋唔係閃

要造自己一向善長嘅嘢，造啲唔屬於自己範疇嘅嘢只會吃力不討好
Persona 5示範咗日式Rpg都可以爭game of the year ，根本歐美都好接受Jrpg

係

SE既其他系列唔敢講
但我就覺得FF系列已經唔見左個種匠人精神

八方旅人個戰鬥系統真係正

無喎，120鬆啲？

個盤全走用30個鐘多少少就夠（大概）

Don tomberry 大法：
用tidus 加兩個要升嘅人（我tidas 殺怪最多）

主角把武器要有triple overdrive / overdrive to AP/ auto haste
另外兩個就要有triple overdrive / overdrive to AP
（可以就加埋double overdrive ），其中一個要有auto Phoenix down

Overdrive ： 主角set 做受傷加Overdrive ，另外兩個set 同伴愛傷就加overdrive

Monster areana 打don tomberry ，主角攻擊，隻怪會自動counter （攻擊力係由嗰一個角色殺嘅怪嘅數目而定），一下99999，主角即死。但有auto Phoenix down ，就會即刻復活翻主角。

主角再斬，又死又復活，loop到隻怪行到埋黎⋯⋯走佬。
有次升起碼30-40 s.level ，唔使5分鐘

成個盤先得200幾300個node（5到8個鐘夠行晒）

最煩係打earth eater拎luck sphere ，每打一次有4粒定8粒，要打200幾300次（升爆其他stat，用waka limit 兩次24hit 清一次）呢度要十幾廿個鐘

我谷stat搞到全部人所有stat 都255（包括luck ），啲乜dark aeon、乜隱藏boss全部都係齋斬就過（好多時佢未有一回合就了咗），頂多有時要叫aeon 出黎食一次彈

你見到DQ佢都走出自己既框框，成功改為3D風格。
反而FF近十幾年真係迷失得好緊要。

太耐唔記得, 但好似重點係搵到D 勁抽球員就可以隨便玩

手機都有FF7 ，仲方便

手感唔係幾好
非戰鬥下正方砍完要等成秒先跑到
戰鬥果陣擋同碌都好僵硬 隻BOSS基本上全靠食藥磨死

我嗰陣買PS4都係因為FF15。。。
玩咗一陣頂唔順

好彩我係12個月ps plus 加少少錢平買番黎

八方旅人我各方面都好鍾意
單係個畫面風格，創新得黎保持傳統，但又唔會沉悶
戰鬥流程行雲流水

SE本身自己都唔睇好八方旅人，點知一出就大爆買
可想而知近幾年既SE幾有問題

"創意先係最值錢既野"

8方真心好玩，畫面又靚

有創新 但係行錯路

冇野可以衰得過watchdog,如果watchdog你都忍到,你個人都應該幾樂觀

dq11雖然皇道故事，最基本既戰鬥模式
但就唔知點解好有魔力咁令我好沉迷

其實鍾意八方旅人既話應該要玩返 Live a Live，
呢隻可以話係八方既原形黎。

一開始公佈已經講斬件
但無講過3份，佢地好似話自己都唔知幾多份

佢地話midgar用嘅資源最多，所以去到midgar已經唔知幾多隻blueray 所以喺呢度cut（加堆side quest 去加長playtime ）

不過，我真係唔知點解之後有世界地圖、賭場全開會少資源

開世界地圖，但一本道式咁行

應該係建築物要用嘅資源太多

Pokemon系列個IP太強大
其餘火紋,persona5甚至DQ都係幾百萬貨仔
而歐美3A動作or射擊game係咁意都可以過千萬
你就睇到個market相差係幾大
咁當然我都好鍾意玩DQ11同P5,但回合制,指令game式微係個不爭嘅事實

兩大球員必用：

Brother （rikku呀哥、揸飛船嗰個）同主角
升呢兩個就夠打遍所有隊

溫馨提示，水波記得較manual ，贏2-3球後拎波游去自己個龍後面，啱位嘅話對面唔識衝黎搶（搶嘅話揀指令浪費時間）

果D乜鳩fifa cod年年差唔多啲人照比錢 呢隻成品都未出啲人就鬼殺咁嘈

用車球槍黎比冇得打架wo
果邊市場根本se點改都搶唔到
已經唔係回唔回合制問題
係直程唔需要rpg
只需要連機既車球槍

一本道式
屌佢老母ff13比人屌到出晒水，仲黎 ？

應該係因為隻game入面有幾個大牌子落左廣告,
SE簽左約一定要2016年內出,
所以先夾硬半成品都要焗住出左先

合味道？

問題係expectation 問題

Fifa COD多人連線，閪少少但有同人對打嘅樂趣
FF7 一閪可以閪得好下獲

我好鍾意ffvii 但係覺得呢個remake鬼鬼地

本身逃出midgar個故事好短，離開midgar之後發生嘅先至係主菜

可能一堆支線任務拖長時間：eg 幫Alice 賣花，做tifa 沙包，著女裝打工 etc

用新模式打，蠍子gameover 咗4次先勉強過

d制未習慣，控制兩條友都已經甩甩地，4個打點應付

一定啦，你見佢trailer 勁sell女裝個part，明明舊作只係一個短事件

問題係製作單位講淨係整midgar 呢一part都已經盡晒力爆晒計，咁你之後點搞？

分拆幾多隻game先叫做一隻完整remake？

咁好棍水啫

其實FF15都撚左成10年
中間仲要成隻劈掉重練

咁講RPG啦,越屌越出嘅assassin creed近兩作都過1500萬
講新ip horizon zero dawn又係過千萬

15真係經典 砍掉重練 搞作十年

戰神個故事都擺明係斬件出 gameplay做得好既話其實冇問題

咁會唔會又搞十年先出ffvii remake part ii
之後又十年 part iii

明呃水

其實FF15唔太算搞左十年，佢之前明明係《 Versus XIII》。
而家個感覺其實似係開大會一齊傾FF15用乜提材好時，
大家都諗唔到，於是係垃圾桶摷返份垃圾出黎執下佢就話係第十五集既感覺。

老老實實 睇定啲先好過
伏味勁濃 好似15咁

可以等合集加大特價先買

個杯麵真到痴線

琴晚臨瞓down 咗，睇連登仔反應今晚返去應該無咩期望

如果逃出神羅個城就完既話會唔會好短，我前晚都仲玩緊ps版果代，兩個鐘已經去到肥佬個故鄉啦

Btw 其實 atb 都算回合制？你唔郁人地都會郁架喎，我老人家唔識分，sor先

我睇完片覺得舊系統好似吸引啲，利申：豪華版已訂

淨係答到你
se話隻game 中間會加插返好多野落去
印
所以都唔會太短

可以想像到。。。
如果直衝故事唔玩side quest ，應該好快玩得完。

點去砌到話遊戲時間長過原版FF7？
一係啲地圖大到誇張，一係就多side quest 。
多side quest 無問題，最驚係多啲完全無謂嘅嘢咋。

我真係幾驚佢搞柒FF7
（好似blizzard搞柒咗Warcraft 3 HD咁）

所以咪話佢鬼鬼地，逃出midgar要幾耐啫，而家似乎係發大咗midgar令到你可以到處行同埋一堆mini game充塞時間...

佢而家係一半一半即時，你等佢條bar滿咗之後先可以揀menu： attack magic item...

係呀，佢吹水吹幾大可以超越原版遊玩時間

我覺得會係好多mini game 同side quest塞時間 , trailer 有講 可以幫助市民拎報酬呀嘛

有時覺得，歐美玩家 同 亞洲玩家 既口味係咪好唔一樣

係應該好唔一樣

同感, 可能主線10 HR, SIDE QUEST 50 HR
觀望中, 我都係PREFER 日後出完整版先買
一隻GAME, 要每一兩年出一PART先可以繼續玩
始終唔係咁好FEEL, 二來感覺太昆水, 市場上大把大作可以玩
依隻遲D 玩都無咩所謂

一向都唔同

你當鬼佬鍾意d 即時action嘢，咩都要action

係會勁短，唔講side quest 啲時間，淨講故事，part 1 cut嗰到都只係過咗唔夠2成多啲。

Yuffie、Vincent 應該樣都唔洗見。

斬件出，我係ok嘅，不過唔好又搞成年幾兩年先出，又或者又加堆DLC去屈錢補完就得（FF15就係例子）

我最希望係，佢斬3-5件，買晒就完story，咪撚又要加一百幾十去搞啲無謂嘢（例如yuffie個background全新story 不過2粒鐘玩完）

佢地鍾意刺激感
亞洲就偏向感性啲

屌 ，50hr midgar d side quest真係死人

舊版有段騎電單車cloud揮劍打人係咪逃出midgar尾段？

你諗下新作比你不停restart呢段賽車，加獎牌，鬥快，無傷過關.... 都幾撚係嘢

老老柒柒 有無機會執埋FF7CC個故事入去賣

第一次聽呢個形容但係good喎

佢哋真係要第一身打打打射射射先覺得好玩

唔會

執入去，點出ff7ac remake

FF有排都唔洗有新作了
淨係FF7 RE都玩幾年
如有新作又開發幾年
去到PS6先出

今次FF7成功就會有一系列Remake

隔離台capcoin

咁人地真係成功

應該唔會，因為將crisis core 塞入去就會劇透晒。
除非係塞喺之後知晒個結果先出
（係出嘅話肯撚定又係DLC出，仲分分鐘加埋dirge of Cerberus)

果度係最後啦，揸完電單，打埋隻王就正式出世界地圖

正常要去到gold saucer 先有得玩返喎，咁早俾你loop 咁去到gold saucer 有咩做

睇的game play 打幾秒又停一停出技咁唔流暢既

係喎，gold saucer 好似有得玩呢段賽車

sor 隔20年真係會忘記d細節

好似生化危膠2 remake，幽靈主角系列，不過今次調返轉，capcoin 免費dlc ，se 就分幾餐上碟慢慢收錢

賺到盡

Gold saucer 加多幾隻補翻咪得囉

例如騎陸行鳥比賽、避雷、捉蝴蝶（參考FFX），再set 到有咁難得咁難，玩到扔爛幾個手製嗰隻

官方講會分兩隻碟出你有咩想講

三隻先啱

以前覺得cloud好勁好型
但係玩完psp果隻之後先知zack先係真男人 普通人類都咁好揪 而果時既cloud只係一個二打六兵仔 係靠浸左果啲水先變到咁好打
Zack果一代 果3條友真係怪物級 超好打

但係到而家都唔係好明個故仔係點
果3個前輩本身正正常常 但係後尾每個都變晒壞人咁

前面一堆人鳩叫要回合制，人地原本都唔係回合制，係ATB制 都係即時制黎
人地始終係RPG為主，個個要求佢好似DMC咁連combo
同佢個demo又試唔到魔石系統，同玩舊版只係不停㩒戰鬥打到完場一樣，咁梗係悶啦
最有戰略嘅部份都未出，除非佢cut晒d 石先話佢糞都未遲，個demo只係show下演出，比你試下操作

一定係，同埋越年輕嘅玩家對回合制策略game越抗拒

為左tifa
舊錢俾人呃都要嫁啦

Remake 拆咗彈其實唔係好慣

賣幾百萬都叫式微我都唔知講乜好

女權當道係咁
波大d腳長d又物化女性
D男人爆晒肌又唔見會平反下

Cod/bf都多人屌
上得少外國forum

都夠啦 有tifa好難唔買

玩法同psp隻外傳差唔多

ATB制最憎係諗緊簡緊道具就比人打，回合制打王唔多唔少都要諗下唔係9出招，雖然好多都有得較暫停

依隻試完demo外國好好評喎不論台灣日本定鬼佬
最多人負評就係呢度

識玩 用兩條肩帶夾住對兇器等佢睇落大啲

有冇人等pc版出？

巴打咁好心機打篇攻略俾我
我走走下羅盤就燥底去打Sin爆機睇結局封片
Sin仲要俾我切菜咁切

ATB嚴格黎唔係應該叫"即時回合制"咩？

再簡單返黎講，唔係都係回合制既其中一種咩？

最好有隻狼嘅爽快度 dmc5嘅流暢度 然後要回合制 一隻過 賣$300樓下 否則都係垃圾

係好多人屌呀，但更多人買喎,COD隻隻都都大賣特賣喎

其實幾百萬銷量都好勁
你3a open world大作賣到上千萬但個成本分分係幾十倍

其實同fifa一樣
有新緊係買新
唔通打單機

咁連登不嬲都係Game都未出就變地底泥

1年後喎

出左連登仔唔鍾意都係地底泥
就算出面好評同賣得都係個個唔識貨

最後個集Lightning Returns幾好玩

正

有兩種模式
回合模式，FF15模式

想玩靚畫面版ff7.話哂都係經典

講緊個隻好賣係千零二千萬隻起跳，同而家日系大作講緊四五百萬要晦開香檳完全係兩個世界，人地仲要年年出一隻

淨係冇玩最後個集
頭2集個戰鬥其實都幾好玩
劇情就不過不失

無得比，槍/波game真係訓係度就執錢
之前sony夠有隻3a級揸電單車打喪屍唔賣得
其他類型嘅game就算外國廠要賺都唔係咁易

幾百萬好多喎，尤其冇跟歐美式開放世界潮流之下
仲要p5開發費比起啲3A大作真係唔高都賣到幾百萬，評價又高，點會式微呀

同埋一定有mod玩

要搞清楚，回合制係只有一方可以行動，等於你同人鋤大D, 到你出牌時其他人唔可以出牌
即時制冇停止，雙方鬥快出牌

你都識講開放世界係潮流,話下之意即係P5呢類型嘅game已經唔係潮流啦
咁都唔算式微?

應該會跟番舊版分3 part啦

我係打完蠍子臨走比雜卒殺咗兩次
比兩個前後屈死，後面barret又唔撚幫拖
死咗又唔可以即救要等條bar 滿咗先得
但自己又紅血都唔知救得邊個....

我擔心佢D AI隊友多D
到時D大招必死而D AI隊友唔識避就...
不過D BGM真係好熱血

點分

第二part去到古代種之都？

第三打到尾？

其實atb算係回合制嘅

咁如果計角色速度嚟決定行動順序你覺得係唔係回合制？

Horizon Zero Dawn 2有消息未

逃走路線有兩隻咩戰鬥員 係咁dodge

同時有機關炮遠處瞄你 果個位個視覺難睇d

個bgm個感覺好緊湊

FF7真係se皇牌嚟，如果呢張牌都衰埋ff系列個朵真係臭晒

呢間野想食老本食到2047?

佢呢隻係remake 唔係remaster
真係當新game玩

唔關角色速度事，最大分別係有冇停，ATB都冇一個叫回合嘅時間比你停低揀野，又點會係回合制?

係第一條trailer 細
之後啲promotion material 全部大番

但2015 果陣已經整緊？

我睇返2015 果時已經有今次demo d cg

咪開頭嗰段 睇咗幾年

cg還cg，又唔係實機畫面

實機好似兩年前先有

即係好似tvb啲節目巡禮咁咋嘛，拍啲花絮畀你睇，套劇都未開鏡

個2隻戰鬥員你開左三角再防就可以反到佢Burst...

唔跟潮流叫式微？
賣幾百萬，仲要有game of the year提名，咁都叫式微，覺唔覺得自相矛盾呀，不如解釋下點式微法啦

係，正係呢度，難打過蠍子

叫好同叫座唔同喎,以前回合制RPG係主圈主流,而家已經唔係主流,咁咪式微囉,乜對你黎講好難理解？

講起戰鬥

而家即時打 冇咗以前贏個首音樂

我都數漏左八方旅人
回合制rpg雖然買少見少
但其實係咪真係咁唔賣得先

個市場相對細咋 但係有突破嘅仍然係正

唔止,
女主角條裙係 Vivienne Westwood,
有一幕夾硬要主角走去睇佢條裙
露營用品係 Coleman,
暫時記得係咁多,
仲有馬路上面其他版子嘅廣告牌

唔記得有冇記錯，開頭炸一號爐嗰度，潔西既戲份好似比原版多左，

無玩過原版唔係睇過好多TIFA咸濕圖都以為JESSIE先係女主

用cloud第2個mode輕鬆反.....

其實13個整體世界觀本身幾好
但係頭兩集真係眼低手低，哂咗

我記得舊版炸1號爐冇咁多廢話

Barrett 直頭太多嘢講

其實隻GAME流失會去到邊?
PS1 碟1?

個黑鬼煩到仆街勁嘈 d人仲話係男2

以前冇對白 睇字以為佢係嚴肅派
始終都係有一段過去嘅人

點知今次一嚟把聲就煩煩地

唔跟主流=式微 唔拍英雄片等於式微電影
我真係解釋唔到一隻叫好又叫座遊戲點解會係式微
可能要你呢啲天才先解釋得到

唔明點解屌哂鬼
咪者係ff7 crisis core個戰鬥系統
個時就係中意玩呢個戰鬥系統

睇黎巴打對"式微"的意思有所誤解

式微，意指事物由興盛而衰落

事實上，"回合制RPG"玩法已經唔再係大廠首當其衝的選擇，
再講，樓上都有巴打講開放世界/食雞玩法先係宜家"主機遊戲市場"的主流，話"回合制RPG"式微唔覺有咩問題

你用P5做例子，的確P5係一隻神作，但係佢賣幾百萬+有提名只可以證明"回合制RPG"做得好係仲有市場，並唔代表"回合制RPG"可以變返做"主機遊戲市場"上的主流，當然，"回合制RPG"仲有佢佔一席的地方，但果度係手機遊戲市場

我覺得得同你有d難同你溝通
你完全無視左我最重要嘅point係以前主流，而家唔係主流

簡單d再講多個例子，以前香港人人都睇TVB劇集，睇TVB係主流，而家越來越多人睇韓劇大陸劇viu tv劇集netflix咁TVB劇集算唔算式微？咁緊係算啦
式微呢樣野係講緊走下坡，多然唔係唔跟主流就=式微啦，因為如果你由頭到尾都冇入過主流咁你其實唔一定係走下坡架
之但係如果一樣野以前曾經係主流，但而家已經唔係主流咁就叫做走下坡/式微架啦
btw我唔係想踩低任何一樣野，我自己本身好鍾意玩DQ11同P5，我只係講出我理解嘅野同你討論下啫
你又唔洗下下起晒鋼咁樣嘅

嗰隻紅色機械蜘蛛怪打極佢都仲有好多血
用晒17次治療劑都冇用
點樣玩

講啲野仲鳩鳩地 啪咗春藥咁

佢有提你用魔法

我覺得最撚ON9係過場果陣就屌鳩CLOUD
但係郁緊既時侯又係度搞爛GAG

係咩
但係我完全避唔到佢啲攻擊

玩完，動作好差
期待聖劍3 Remake多過呢隻

BOSS 轉MODE發炮果陣都識自己避
同埋BOSS AOE既話就會擋

我懷疑隻boss lock左你個角色係冇得避一定要擋，我試極都避唔到

同埋好似鳩打冇戰術咁
除左佢有保護網時打屎忽外
其餘時間都係亂打

斬>魔法>退>斬 loop

總係覺得part one會到喉唔到肺 同埋應該整左前傳先再出ff7正傳 慢慢整冇人怪SE 但分part賣真係好賤 我等PS5隻完整版老玩家根本唔急 個故事又冇變 玩都係玩個情懷

SE自己都afford唔到整咁耐啦無錢收

打到後段我反而覺得佢幾搞笑

好 試吓

年紀大打是完boss 己經累到仆街
個新戰鬥模式,兩頭唔到岸

我睇完你講特登睇下台灣班友講咩,又真係大部份讚喎

巴哈話唔好果d會比人刪

第2 3段應該dlc出
儲唔到3隻碟

其實我係覺得唔算差嘅
不過好重要嘅前提係唔可以用一般動作驚嘅角度去睇

佢個戰鬥系統咁獨特,玩得粒零鐘好難試到D乜,要熟習左先見真章

無計 D人設好似廿年前d動畫咁
一個好cool
一個做on9
女角就天真開朗咁

玩完都冇印象
呢個廣告認真失敗

我只對杯面有印象

睇左幾次至估到你想問乜

睇呢份舊版攻略啦

免費試玩版到第1段「1 號魔晃爐」完

遲D出既所謂正式版，就到第19段「公路追逐戰」完，你可以睇到，咁多年至出左咁少，等佢出晒全game又係有生之年系列

呢個網個台灣仔寫左好多攻略，幾正，好詳細，點揀選項邊度有隱藏野收集都寫晒，有得用cheat出貓的話一定教埋，唯一缺點係永世唔寫點打大佬，只係一句「遇上XXX魔王，將它消滅後......」就帶過！我問過佢，佢似乎係以前有寫但寫完比人屌到仆街，所以至唔寫

有冇人覺得反抗軍條女正過tifa同Aerith
鐵奶罩

舊版都睇唔出佢係女

其實幻想到既係會cloud atb 打兩下就轉人atb兩下 不斷loop
中間加插回血魔法
不過se 麻煩真係搞搞個dodge system

demo揀錯日文版字幕
幾正

佢目前個classls模式，算唔算當做atb模式

你有冇玩過舊作先

哩個先係
KH3 DLC 內容
慎入

唔可以咁比較
如果Remake 嘅第一章都係好似舊版咁嘅內容量嘅當然係咁抵
我都唔相信佢會係出咁少野
加上佢話第1part 嘅game play 會係舊版全隻嘅
我覺得係OK 嫁wor

睇 5CH 日本仔都係差評
好多都講個戰鬥唔掂
鬼佬同台仔係咪剩係睇畫面就滿足

而家開game試吓classic mode先

國王最撚型

Dlc比艾汀踩到哎哎叫

本體game一句對白都冇就死撚咗段cg又支離破碎咁

連登仔都係
睇畫面就滿足

啱啱爆classic mode即係easy
藥都唔洗飲過關

個大舊佬巴雷特走佬果下走得幾撚快仲要單手爬梯

個陣要玩老虎機出招 係呢樣唔鍾意

開始上手玩熟左個戰鬥系統

只可以話 太撚貪心

一係你就回合制 一係就ARPG

宜家兩頭唔到岸 唔拖唔水

諗呢個戰鬥系統果條友

係咪覺得自己好撚天才

ゲハ板啊同你講果到啲人有病

淨係part 1都要兩隻BD超過100GB
可能仲多過RDR2
叫好有誠意啦 點樣昆水
bio 2 remark都係得廿幾GB

有冇人同我一樣為咗Tifa而買

ff15都5-60GB，唔代表啲咩嘅

自膠 原來可以全Arpg 咁制

但玩法都係太單一

希望真係出game果時 有多d唔同既玩法

FF/DQ板
ゲハ板點有病，想知

已經有打八番街啲片
睇落佢個玩法只係跟狀況轉人

lm

爬左一陣文好似伏伏地
差啲就預購左

日本仔係你契爺？
定係你覺得佢哋嘅評價就係最全面
其他國家玩家嘅評價都不值一提？

你話呢，人地個個玩FF大
不過都有人覺得唔錯，你條氣會唔會順啲

係啦一定係得日本仔先係個個玩FF大
人講乜你就覺得係乜
畀少少主見啦
講又講唔出差喺邊 一咪食5CH口水尾

你想我講？
戰鬥兩頭唔到岸
當佢ACT GAME唔夠爽
把劍斬落去無重量，無打擊感，一尾靠特效
當佢指令GAME又唔夠戰略性
兩邊半桶水到喉唔到肺
唯一好處咪就係好過FF15

隻game好大陣FF15除
要買睇路

我反而覺得兩個模式都表現到各自嘅速度感同埋重量感Wor
做到斬落去嗰種停滯感覺
指令嚟講技能同魔法都係得啲初階招式
加埋ATB儲得未夠快 先至做唔到你口中嘅戰略性
但係一路玩落去角色Build up咗 應該會流暢好多
我預計前中段開始多招之後
到時就係做到普攻儲ATB槽 然後招駁招 打狀態異常/倒地 然後打Burst收割嗰種效果

要屌嘅地方就係基本上迴避動作喺BOSS戰入面冇撚用
仲有打嗰陣明顯FEEL到有input lag
但冇啲差評講到一文不值

其實FF15 個人覺得冇 d人講到咁差

起碼個戰鬥系統係爽快好玩既

FF15 係衰唔完整未整好就拎出黎賣而唔係個系統

合體技係幾爽同幾型

單睇個故事 人設 劇情處理
Ff15都好伏

留名睇發售當日連登仔狗衝去買

如果唔係4個Gay友而係可以換2條女
一定唔會比人屌到咁甘

真, 尋日打完11點就瞓到不醒人事

要佢真係出左先知, 可能主線真係10 HR, 然後用50HR 無聊SIDE QUEST 塞時間
係唔係昆水依度討論真係無結果

係喎,
唔記得左架車係 Audi,
唔怪得有段劇情要特登走返入帝國大本營救車啦
屌, 原來又係置入式廣告

act game 白痴, 覺得好難玩

打boss打到無晒藥好無助 boss的攻擊完全避唔撚到
又唔知佢幾時出招 格擋起手又慢 打到嬲
最後食晒20個回復藥 + 2鳯尾 先過到

FF15 既戰鬥 爽快好多囉

ff7既魔法攻擊就點都好過ff15
起碼真係有弱點攻擊

ff15就真係好少要用到魔法

打擊感呢d就真係見人見智

動作game 既boss 但係回合制既操作節奏

你轉classic mode
藥都唔洗飲過關

睇個勢, 好可能係咁,
就算佢game play 時間長過舊版, 有 50個鐘都好,
一般 game 嘅場景有城巿, 森林, 海邊, 洞穴, 唔同風格嘅村落等等,
佢就全部屈喺個城入面
況且試玩版都 7gb,
畫面係靚呀,
但會唔會又變左技術展示game呢

佢唔改下過個迴避系統 ，唔敢想像d boss戰 自己打到幾辛苦

本意應係想主要攞嚟避範圍攻擊 例如蠍子BOSS招放電
但係飛彈嗰啲招點碌都中然後有硬直嗰種感覺多咗真會有啲躁

個系統打磨得唔夠順手

訂左電單車版， 但未玩Demo
你地講到咁差， 好似唔買穩陣d

睇黎官方prefer大家block多過roll

其實個demo只係一個好短而且係教學型式嘅野，基本上係玩唔出啲乜，materia同每把武器嘅技能樹等等好多野都冇講

其實大家都係估估下，不過間公司個底差，所以大家都係向差個方面估啫

勇猛mode 自帶counter attack

飛彈個d都冇得避嘅
我r1 用生命值硬接好過

睇嚟上面估中左
真係唔可以當動作game玩
佢刻意nerf迴避

正路都似...依家SE真係越搞越柒
FFXV真係怕左SE...

BH3 remake好似仲吸引過FF7

睇人玩gameplay 迴避咗子彈都照扣血
咁個迴避有咩意思？ 係咪得個樣

比返原先個女主我

應該得電磁波同激光同近戰真係可以避到
其他你點都食到d/食晒

因為擋格好似係可以儲atb bar

望住一路避一路扣血 wtf

連登仔咩都屌是常識吧

如果真係有，一定要remake ff6

Ff15 個故事斬開尼賣 呢下係抵俾人屌

但連埋電影+動畫 本身成個故事我覺得唔錯

如果下下又係BBQ ending 真係好撚on9

完整咁玩哂成隻既話，個故事根本冇問題
不過分幾隻dlc補返哂係勁on9

原來可以用L1+正方/三角...果4個制代替揀招出

咁玩 成隻驚 爽快好多

但阿jill個樣

電影仲正過正傳隻game幾廿倍
咁咪本末倒置 有幾多人睇完電影打曬J
人設就算啦

不能同意更多

Ff15 難度高既怪同地城要用勁多魔法就真

PS2年代DMC一早搵D嫂贊助啦

老豆死左, 國又亡埋, 個仔仲可以遊山玩水已經on9 啦
如果改做為左承繼力量而出去修行+搵幻影劍令先王承認佢嘅力量,
(不過先王嘅墓地唔喺國內, 又係on9設定)
最終章老豆先戰死,
王子返去報仇,
成件事就合理好多

佢D魔法搞到同軌跡系列d攻擊料理一樣要事前整果下好on9

其實SE 用15黎試左好多新野

個故事又跨平台 又轉open world

又變全ARPG 好唔好就見人見智啦

但肯試新野 點都好過食老本既

好多日本驚廠 太一成不變

我都覺得個故仔咁樣會通順好多

我覺得起碼遊戲體驗/戰鬥系統係唔差嘅

最大問題就係太早亡國 無曬氣氛
起碼過完水都先亡仲好

瞬移劍係幾有搞頭
但係另外3個gay佬扮忙就
除咗出合擊技就無用嘅工具人

王墓設定係冇問題,因為係以前嘅國土,只係之後失守變左唔喺境內

其實個故仔twist 少少條橋 就已經好好多

點解d日本仔咁都諗唔撚到

最撚on9個part一定係成隻game
都無同女主交流過
花瓶到咁真係第一次見
全女班整game就會咁

咁又係 平時香港人 青明拜山 都要山長水遠

但改做繼承力量去修行同去搵劍復國

就真係會合理好多

我打爆機就算

咁都有提過佢地識於微時 命中註定既

你當佢地係一對long D 既情侶啦 好嗎

搞到車房mk妹仲似女主多d

呢個設定就真係唔知喇,
玩緊隻game 覺得成個世界只有兩大陣營,
帝國 vs 玩家,
玩家個城超大超高科技,
有高樓大廈同自己嘅貨幣,
出左城就只係覺得到左一啲無勢力範圍嘅鄉下地方咁

再簡單D，
為左繼承皇位要去搵先皇拜山 > 經過水都見到帝國入侵>女主比人捉埋 > 滅國 > 再返攻帝國 > 救番女主結婚復國
咩10年個D全部唔要啦

係PPT睇過篇文串番FF15內容有暗喻幾好笑

FFXV從發表到發售，正巧也是十年。十年前後，諾克提斯從稚氣未脫的青年，
變成滿臉鬍渣的邋遢男人，這呼應的是FFXV從剛發表時讓人引頸期盼，
變成食之無味的半成品。

Btw早幾日steam特價2舊幾水包晒所有DLC，特所以我而家重玩緊，其實佢條主線講佢地周圍去係有目的，唔係遊山玩水，只係好多濕鳩旅遊支線搞到件事歡樂左，同埋四條友成日嘻嘻哈哈呢度鳩得滯

我覺得女主死會好啲

十年後嗰到搞到懶悲壯咁
真係無乜感覺 係睇返相就幾感動嘅
其實中間無時間劇情去沈澱個感情
就飛去十年後 好難有咩感受

咁就有d浪費左隻驚

個戰鬥系統玩得熟 真係好撚好玩

又合體技 又可以叫人幫拖 又掟魔法

又4種武器互換 飛黎飛去

仲可以爆seed出幻影劍 打巨型怪果時

無縫做曬咁多野 好撚爽

真呀，我一直覺得XV 個plot 唔差。不過啲story telling 世界級垃撚圾

兩個都死會好啲 跟返個結局
時序就前面加返女主同王子感情戲先
最好就係水都死女主再滅國
執返父王把劍比王子覺醒再去拜山咁

其實改良下就用得返落FF7到

我都鍾意佢宜家呢個半bad end 多d

呢d ending 先正

又黎happy ever after 既ending

你唔悶 我都悶啦

其實個結局都幾靚

結局係幾正 我爆完都有感動到
係個過程唔得

打大佬之前我揀左車房妹SOLO既相
點知到結局見露娜拎住黎睇笑到我仆街

如果你深入認識過台灣人

你就會明 台灣人講既野就算鳩數啦

其實ff15個戰鬥系統我一直都覺得無咩問題，係唔鍾意佢d魔法要合定先

但都係open wonld既通病，支線沉悶又重覆作業性高，純粹為左拖長隻game既遊玩時間

所以我好怕玩歐美既open wonld game
又唔想做主線住，但又無其他野玩

唔係要一定有女角
但4條佬既互動已經好難投入
叫下女主既仲要鏡頭唔多出一出黎死撚埋
好彩有方法龍騎入隊balance 下心理

個影相系統 係成隻驚既 神來之筆

令到成隻open word game 好撚有feel

好似記錄住自己成個玩ff既過程咁 好正

個結局有dd零式feel

零式我玩玩下 太悶 屌唔撚住 棄左驚

屌你老母,4條牛郎旅行真係基撚到爆
整個女主角一出場就死,班制作人係唔係痴撚左線

玩完艾汀DLC真係好撚想打爆巴哈
憑咩要人做醜角,屌你老母故事

大個左先覺得ff8個結局先係整得最有深度

後期可以無限空戰其實幾爽

四條仔去旅行呢個設定我又覺得其實無咩野，但係得車房妹出黎平衡下
最大問題都係女主角

成隻驚最enjoy反而係揸住架車去兜風聽歌

15我覺得最on9都係bio hazard果段

quest 睇佢點設計架啫,
同樣係 open world, nier 嘅 quest 就係要黎補完個世界觀,
可以理解多啲個世界點解會變成咁,
變成咁之下, 佢地又係點生存,
甚至有啲 quest 做完之後會知道主角嘅另一面
FF15個啲就...
捉青蛙,
搵礦石,
去 A 地點打一隻怪,
打完之後接另一個 quest,
再去返 A 地點打另一隻怪

我淨係記得結局其他無印象

hd版ending最尾有段和風既cg有無人知其實咩黎

我就係想d支線可以係補完個世界觀之類 或者 係d npc之間既小故事
但好多都係跑腿，幫手揾材料比其他npc , 然後就沒有然後

我真係唔明 點解唔可以講4條仔既故事

係咪毒撚現實冇女 所以係驚入面點都要有番條女

4條仔唔係問題,
4條仔個造型成班牛郎咁先係問題

Nier Automata個支線其實算你日系game入邊幾出色,同埋起碼個故仔有中心思想，至少有接觸過哲學嘅人會知佢成隻game就係講緊存在主義

15完全代表如果將ff6，8果種舊rpg大地圖變做宜家嘅openworld結果就係大大草原中間得隻怪棟嚮度極度空洞
同埋15世界觀要套電影同後面d dlc補本體咪4個哥仔遊山玩水
nier果個世界觀第二個層次黎

牛郎樣係FF傳統黎架喎

基本上要加埋DLC先叫完整個故事
即係DC咁睇戲要睇埋Director Cut
本身個故事都多問題
仲左一忽右一忽 梗係比人屌到開花

FF有邊集男角樣唔牛郎

咁就咪拎FF個名出黎啦

明明FF15衰係其他方面
但次次啲人講下講下就會講落四條仔到
係咪咁鬼毒打機都要望住女先玩到啊

負責FF既Square不嬲係走創新,挑戰新嘢既路線

有冇人覺得remake aerith正過tifa

你基先覺得4條仔冇問題JA
對住4條仔幾十個鐘,又肌肉又MK頭

4條仔都還好 不過真係有啲gay
係後尾不和先好啲不過好快又跳十年後
基本上4個就好似細個成日一齊玩
大個各散東西後陪王子過最後一段路
所以睇相真係成隻game最好嗰part

4男大戰車房妹一D都唔基wor

咁佢都有保留一d ff傳統既core concept 架麻

創新d就唔用得ff 個名咁撚harsh

大把驚有齊男女主角啦 一隻半隻驚少d女都唔得

咁唔知係我基 定你係冇女毒撚啦

其實得仔係冇問題
人中之龍都係對住桐生個中佬四五十個鐘
問題係FF15班仔完全就係一班包住男人皮既女中學生
完全就係中意睇基佬野既女人想像出嚟既男人，不論佢哋嘅關係定性格

你鐘意唔代表人鐘意,唔使下下係到標籤人毒撚
無啦啦係到屌,得啦你最撚唔毒啦

係,成班基到,又小小野又爭執又好返
成班女咁
咁都有人BUY

完全就係中意睇基佬野既女人想像出嚟既男人
中point
所以我提到加女主戲份就好
可以確定返王子性取向

咁你玩後宮驚丫麻 ff15 真係唔啱你玩 太垃圾

又可以拉到去後宮 算吧啦 唔想同你嘈 阻大家
死忠唔受得批評 ff15最好 班男主最正得未？ 快d對住班仔打飛機啦 block

估唔到有人幫FF15護航

不嬲有 之前15個post都有

批評下就起哂槓FF15都有打手

其實大家玩完Demo係咁屌FF7RE
不如睇左D 新gameplay先 (討論左咁耐完全無人po)

11, 14 online 唔計,
1-6, 13 有邊個似牛郎?
7 個主角, 當時, 甚至到左Advent Children 依然覺得佢好型,
新版 remake 反而覺得 MK左, 太瘦
10, 12 個主角一樣, 最多都係 MK仔
我反而想問, 除左15之外, 邊集男角你覺得似牛郎?

睇返日本呢個牛郎發源地,
除左 FF15之外有邊個主角係俾佢地話係牛郎?
唯獨是 FF15 就有 ホストゲー 呢個外號

雖然我都算係FF Fans
但其實冇乜邊一集我係滿意
印象中就只有10係最完整

招閃避係咪無用

其實ff15衰既野呢集好難會再衰多次
姐係人設同故事
反而15個戰鬥真係唔錯
暫時呢次個戰鬥都好麻麻

暫時係

乜都係打手

FF15個戰鬥系統流暢爽快
係個同伴ai有啲差 勁易死

其實日系game好多男角色，來來去去都係所謂既牛郎，mk，中二 造型人設
咁都好嘈如果你接受能力高d咪覺得無野
反之亦然

故事好難講,
佢將原本 2個鐘嘅劇情改到可以玩 50個鐘,
唔知會加左啲乜
根據現時嘅消息, 就肯定加左好多跑腿任務

如果係整多啲野打都接受到嘅

老老柒柒 如果ff15岀得完整d 應該都可以做佳作，睇佢後日談本小說個真end,如果遊戲化到應該幾正

有tifa冇咩討論空間

demo得個力架垃撚圾

好多呢類型既 game 既死症
就係我既用處就係保住 d ai 唔好死
Dklm 唔記得打咩，成場戰鬥我就係係咁幫佢地回血

寧願延期都好過半製成品
都等咗咁多年 佢出隻咁嘅野嚟

啲錢用晒去買藥

之前我由鳩佢地死
王子一個打曬算 無野係召喚獸搞唔掂

都係個句 無得再延

我永遠唔會忘記簡杯麵相果條友

ff9 囉 成隻孫悟空咁

有冇人覺得之前既Aerith靚女d
好有初戀既味道

早期都唔mk嘅 d人設好似西方中古feel咁

其實新版都好靚

感覺唔同左

新版無咁純
btw Zack

真 係靚女但唔同左Feel
準備左銀包等dlc

呢個最正

我覺得正過新版tifa

總係覺得新版個樣整得好怪,
每一個都係,
可能個鼻太長

tifa就電影版靚啲

個咀好造作

我覺得畫面問題
轉返做依家既高清版都會好牛郎feel
呢種中二非主流type係FF傳統

個咀好似 (˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)<咁

你係咪隻隻男主角既game都唔玩?
對住條仔幾十個鐘

Yuna跳舞後ps3玩唔掂放棄左，想在ps4玩多次，please teach me

識唔識分4條 同1條分別？
你一餐食4碗飯會太飽 等於你平時咩飯都唔食？
咩邏輯

暫時覺得 3D模型做得最靚嘅係 dead or alive,
如果有一日 Tifa 參戰肯定 J 到出血

中古feel既ff先係ff
ff9回歸中古我都覺得好撚正
ff10已經太城市化

ff7 人設真係好正，影響晒7之後嘅所有人設都係少少mk仔 中二 cyberpunk feel

咁你可能只係唔夠打,可能之前你行得太快無練功
係唔係無升個盤?
要花d 時間儲下AP
打緊個時 換個人出黎打一下再換走,參加過戰鬥既人都會有AP,如果用死一隊唔換人可能有人唔好彩釘左換個無點升既真係會易死既
有d 裝備都會有AP 加乘

留名睇下第日重制會唔會變做有毛版牛郎

算罷啦師兄,
呢條友乜人都話係牛郎架啦

佢識咁做就唔會被人屌啦
改少少劇情除時變撚埋神作

對住一條仔就唔係基
對住4條就基
原來基唔基係數量問題?

隻game伏就伏架啦
換2條女就唔會俾人屌咩
有冇咁毒

盲撐真係cls 乜都斷章取義
唔鍾意4條佬又唔撚得，係都要屈你呢樣果樣
4條佬有咩問題？無呀，沖涼一齊露營一齊食飯屙屎都一齊，日對夜對，你眼望我眼，我眼望返你d 肌肉，諗起都開心

數量當然有影響,有咩問題?
其他作品有男有女,女角會分到唔少戲份
FF15就4條仔,9成戲都係4條仔到,表現又基,所以基
有咩問題?唔好係到強詞奪理啦,當然你話你覺得唔基,我都冇野好講

係, 佢最大主因真係個4條仔
如果改做2男+2女會唔撚同哂

玩完demo 好彩冇買

係,唔想同佢地嘈,冇POINT又要係到爭論
自己鐘意就鐘意囉,又唔接受人批評

就算四條仔 都應該有d大叔 有肥仔 有黑鬼 唔係四條泡菜

就算唔係 2男2 女,
4男+阿妹, 成件事都舒服好多啦

d女全部過場嘅
勁on9

gay咁耐 有條女即刻唔同曬

龍騎士真係幾正
不過我未頂到佢出場就棄左

龍騎其實唔算特別好,
尤其是果把中女聲
只係餓左太耐

食左咁耐素
比條肉絲你都收貨啦

下，明明就係御姐既外表 再+御姐聲

(唔好意思，呢類御姐角色真係我杯茶)

澤城美雪好正喎
最正係佢有時配音啲角色隻反差, 御姐->之後怕羞

佢用呢把聲配嘅話就正好多

正到爆

Ff8希望有生之年會重制
D女又正
女主角 女老師 mk妹
條條女都好好j

ff15最白癡就係真end放小説
唔玩埋艾汀dlc同睇小說根本唔會知萬惡之首係劍神

冇辦法，我覺得SE自己都知就算DLC出返齊哂，FFXV 個名都已經臭哂
所以SE自己都放棄左隻game
肯出本小說比你都要還神

最正就係澤城美雪把聲

noctis髮型根本就佐助嚟，用現實去評論一個虛構人物外觀有乜意思

D女角整得幾靚
但如果放大隻手臂黎睇就會覺得隻手幼過鉛筆

人生第一次玩既 ff就係 ff8,爆過起碼5次
故事完整，召喚獸又正
果陣見校園原來識飛覺得好興奮
到依家仲係咁鐘意ff8

啱啱試玩咗一陣就冇玩落去
可能期望太大
cg動畫的確係好靚，但其實只係保持ff返公司平時嘅水準
但遊戲畫面其實唔係話好好，人物模組都只係可以而已
戰鬥系統由於冇研究落去所以就冇得評價
但係打擊感暫時覺得幾差下， 好輕飄飄嘅感覺
斬落敵人嗰下嘅回饋感都麻麻地
但玩就一定會玩㗎啦，話曬係自己最鍾意嘅角色同boss
目前睇嚟都係等曬佢出曬所有章節之後係ps5度買

有冇人有save低果幾條mk揸流攤個gif

屌
好撚有同感
利: 玩mh pokemon都揀女角玩既毒撚

好有圖面

暫時睇落係咪冇晒pre-render CG
啲過場動畫全部都係polygon model?

係啊,依家好多GAME都係咁
技術力落後嘅廠先多用CG
冇乜見人提,今次個demo仲學埋戰神冇loading畫面
係menu直接開波到完成個過程好流暢

咁應該係近代第一隻冇pre-render CG嘅FF
賣CG嘅Square (SE)已成過去

ffx攻略呢個肯定最好教哂你點玩

死傻閪

老師
仲有勁好玩嘅card game 神曲eyes on me
召喚獸junction成個系統其實同故事融合得好好
gf帶黎力量但又令人失去記憶再延伸去世界大戰ending
但無奈抽取魔法玩落好多人覺得又悶又慢

改2男2女個垃圾開放世界就會突然唔空洞、啲支線都變有意義
你打機定打飛機啊依家

其實仲有啲，不過smooth 到唔會feel 到

開頭係播片 不過佢做左無縫接
落火車果度你留意睇會見到突然間fps跌勁多加矇左

咁露營果陣扑下野都好過3條友睇四眼仔煮飯既

人地想講brotherhood嘛各有各長處互補

其實除左四眼佬其他兩件根本可以唔存在

開頭段片都係polygon model
FPS低咗同朦咗係因為開始game play要load AI

聽講畑生走果陣係成team人走
SE無人識用個luminous engine
想出都無人開發到

咁搞笑

FF15最正係主角死左老豆都好似唔關佢事咁，繼續好歡樂咁同d friend去旅行，一講到有關佢老豆既劇情，好似講緊外人咁

如果有MOD可以屌大隻仔阿妹就真係死老豆都唔關事

自己上pornhub啦

Ff15好似冇 個陣買就係想睇靚靚Cg 最靚就係電影cut出黎

無原配音咁正

最尾坐皇座比祖宗圍插果到

8我冇玩card game
但係升到爆lv先打最後大佬
記得打咗勁耐

點解我會覺得PSP隻CCFF7仲好玩過今次隻FF7RE體驗版
原本諗住必買, 玩完體驗版之後變咗觀望中...

中間咩都冇 個陣好失望

印象8升99lv唔難架喎尤其squall長駐玩到尾一定99，但係最低嗰個得廿幾

玩到最後長註都係3條仔唔記得ZELL係咪右左同OX, 槍佬就速射彈
miss果招過到萬但就真係得咁多

記得晒咩人有咩card可以勁快就屈機將d card變返item

我本身諗住一定買
但打完boss 後真係有d卻步
打完boss 真心攰到仆街
唔敢想像之後d boss 戰自己頂唔頂得順

唔係話se有隻神秘新作係用luminous engine咩真係cls 之前又吹到個engine 幾勁幾勁，不過真係好勁既

無玩之後啲dlc
FF15真ending係點

反而知呢隻game有冇optimise for PS4 pro, 如果畫質高左fps又高左想換左部機做pro

小說真ending係救到女主結埋婚bbq

啱啱都走咗去睇小說劇透

唔難
問題係佢其實唔想你升99㗎嘛
你越低lv 越容易打

都係等正式版既屌評先考慮
今年又有TLOU2又cyberpunk唔愁冇game玩
玩13同15都首發, 真係怕左SE

我揀左狗狗送信 個意境啱曬

咁重要既內容應該可以擺係game度
變左佬味既主角可以係隻game既下半part
而唔係最後一章
不過算啦, SE擺爛晒15救都救唔到

邊度仲有得訂實體版？

其實佢今集都算賣得
話哂招牌作
蝕錢都應該整埋個尾
你見人地真38成舊屎咁
都肯不停執la

個人覺得一係就動作，一係整返rpg算，玩落動作得黎好多攻擊都係要硬食咁動作果部分仲有咩意思只係變左可以行同普攻嘅回合制rpg

連登仔不嬲咩都踩左先

FF2 Soul of Rebirth

痴線緊係比裝細妹裙底相佢睇

係咁架啦

想玩返原作FF7 睇下中文劇情 是咪只有PC 老翻?

其實後期都執咗好多野
但係啲重要劇情斬曬出去
不過無咩人會受落再買多次睇劇情
所以都係出係小說嗰啲仲好

FF15開頭買撚左豪華版,點知所謂豪華版都係半成品,後尾又出隻ROYAL版,真係屌佢老母 唔撚會再俾錢佢賺

我果陣買左季票,
玩埋3基友 DLC 後就無再買其他 DLC,
連重制嘅 13章同戰友都無玩

我都唔知無玩
聽人講個故係後面加好多野唔同曬

我係見佢出online嗰陣開返嚟玩下咋

係呀, 前2隻碟D角色嚮主線都有表現,性格都好分明, 但DISC3,4都無了, 尤其4仲係9成CG得個魔女城堡
我都係buy女主=最終BOSS個ending, 死人se仲要嚮psp果隻dissidia 撚多大家一次

switch有原版英文版

我都買左豪華版, 結果爆左機就算
乜9爆機後既迷宮, DLC都冇玩

小說冇睇 不過跟據艾汀dlc入面講 成個ff15故事都係巴哈背後操控 故意要艾汀做散播病毒奸角 再比真王殺死 兩個同歸於盡 收返真王之力 同消滅寄生蟲病

巴哈係黑嘅，高次元過其他5神
除左真王之力可以清晒啲蟲之外，巴哈自己都有招魔法可以清蟲但會同時打爆成個星球
復活女主想借佢手協助自己放魔法毀滅世界，但之後控制女主失敗
男主單拖入城同艾汀打，打左輪女主亂入
知道巴哈想做乜就比左戒指艾汀，艾汀阿哥都有份說服其他歷代王承認艾汀
之後就係由艾汀對巴哈做返game ending果樣野去殺巴哈姆特
最後HE，艾汀國葬+恢復初代王身份

好似係

睇返上面發現記錯，女主擺脫控制後係去左搵艾汀幫手
而幫手送佢去王城嘅係女龍騎個養女

剩係玩初版豪華表示黑人問號

咁即係初版個 ending 推翻左?

原來有真Ending???
見到係HAPPY Ending都好過之前咁

分歧點係巴哈有無多手復活女主

點解聽落改完仲柒多兩錢重
巴哈又做乜無啦啦要毁滅世界？
毁滅世界要復活女主？

其實佢不嬲都憎人類想殺撚晒佢地
佢要放招隕石魔法個條件好苛刻，都係關啲蟲事
但因為艾汀反抗(DLC最後個選擇)，先復活luna去代艾汀個位
然後luna又擺脫左控制

而家啲game好狗，出完一兩年打包哂dlc再加少少新嘢又拎出嚟賣掠水

講真 唔介意廠家出DLC/SKIN
但唔該隻game 基本上完完整整先

royal版好似都包唔晒

DQ只要改玩法都俾飯屌到7彩(當年DQ9由ARPG屌到變返回合制)

FF6故事玩到眼流汗,而遊戲性都唔差,將當年單數集講遊戲性,雙數集講故事合埋一齊

聽親都眼濕濕...

成個二週目出哂黎

不過為左隔硬出就搞到成隻GAME變左垃圾

故事音樂遊戲性全部加埋真係無一集超越到, 仲要有佢

唔覺喎
個翻滾好似完全冇無敵時間咁 距離又短 基本上用唔到黎避技
敵人d技基本上只能硬擋
每五六秒又要停低開自己同隊友招技 影響晒成個節奏
寧願用番ff15戰鬥

零

根本碌唔到

其實點解好似無人知可以用L1+圓形 正方 三角 開技
除左食藥要停一停揀人,其他係完全唔洗停

RPG邊有可能比你避晒D技,你估你玩ACT咩

係十次九次都避唔到呀 冇人講過要避晒
依家得兩個人 每個人得幾招技係可以用快捷鍵開技
之後四個人仲要多左技同魔法真係不堪想像

好矛盾，10次9次避唔到，唔要避晒但想避9成，當隻遊戲可以比你無敵避，到時就全部靠翻滾無傷戰鬥

如果我用緊主角，唔想轉人而用其他角色嘅atb，基本上實要停

你幾時產生左翻滾=有iframe既錯覺
FF7 remake (demo) 翻滾係冇iframe

到時會唔會個個轉晒classic mode黎玩

其實4個快捷鍵我覺得好夠，其實停呢家野好多game都有
你玩witcher換法印都要停啦，只係人地用wheel感覺令你冇咁難受啫

唔好偷換概念 我係指用十次翻滾九次係避唔到技
大把game翻滾有無敵 可以無傷爆機
所以隻狼 dark soul果d game就無腦唔好玩？

首先我冇講過可以翻滾無敵避=無腦
FF7re而家個系統就係要你玩格擋反擊，你可以屌佢個翻滾廢，但唔好拉其他遊戲講人地夠有翻滾無敵避招，點解FF避唔到

可能當左自己玩dark souls

而家都只係試玩，可能正式版有能力有方法做到無敵翻滾，唔駛咁火滾

其實點會拎Ds 同隻狼比 呢隻ff

同6無關, 6 係FF系列最愛投票頭3位, J 左無壞

未玩過可以玩下3 4 6 7 9 10
唔知點解8咁多人鍾意
card game之外成個game都真係唔好玩 數全差13之後就係佢

期待召喚圓桌騎士

我直頭覺得佢會係咁出dlc左補右補去補完個part 1，之後就會出隻「part 1 完整皇家版」，但仲未係一隻完整既FF7

亡國旅行美食家

睇下FF15柒左次SE仲敢唔敢咁樣玩

佢唔係Dark Soul, 隻狼👍🏻

唔知點解會諗起DQ11 個個戰鬥
又係rpg但可以去黎走去但冇意思
今次ff7 又係除非你唔貪刀如果唔係個閃都係冇用
仲要有D係閃唔到

而家先知20分鐘同30分鐘有少少唔同
20mins有Sephiroth bb睇

真係冇留意
淨係以為會俾個黑鬼恥笑

我以為係影響好感度
btw啲人話揀30mins得條毛睇 笑死

同k島咁上下lor

第一眼睇都覺得似佐助

中二主角加學園

佢單手上落梯都快過Cloud 抵俾佢笑

其實2都好玩,不過以依家D玩家LV應該會玩到嘔血...

1就算啦

squall毒撚嚟邊到中二

岩岩試完DEMO, 未玩過FF 其他集數 , 淨係打過PSP 既FF7前傳
呢隻REMAKE 我都唔係幾識形容
好想要回合制

Action game4條友真係唔知點操控

2既升能力方法其實後黎R. saga 將佢發揚光大。

15呢啲擺明中間cut咗忽出嚟做dlc

FF7：RE 的遊戲內容量也是玩家所關心的一個重點。 野村哲也表示，第一部重製雖然只會展現米德加爾的故事，但遊戲不會像原作一樣在幾小時後結束。 在《FF7：RE》中的米德加爾會是一個有高密度活動的地區，在主線故事中也會加入許多新活動，比如你會探望傑西的父母並與之共進晚餐。 相比原作，遊戲中的許多人物都加入了豐富的細節，加之新的遊戲內容，在玩家離開米德加爾的時候應該會感到很滿意。 引用自遊俠網。

見到Jessie 父母今集Jessie d 戲好出好正

都係嗰句，希望Jessie 佢地三個手足

FF6係公認最正既一集，可惜之後既7技術上進步太大，風頭、名氣蓋過晒6

6之後出ios PC 版，連3,4既nds級數重製都冇，幾乎將超任畫面搬字過紙，可惜！

FF7原版從來冇官方中文，但有繁中漢化

姐係塞哂啲支線算鳩數

2022年出唔出得曬 屌佢😂

咁你每個角色都開個唔關事嘅“外傳” side quest, 你十鳩幾隻碟都得啦

到左後期就基本上唔會死 因為主角太勁一人清場

Ff7打後 用真實比例人設既有邊個唔牛郎？

Cloud/Squall/Tidus 呢d基本上唔係MK就牛郎樣

你覺得佢地同Noctis 個style 好唔同咩

8，9已完美地消失

想問點出凶斬

其實15個處境太可憐。。。萬惡根源就係和田洋一

Ff7 re 同15一樣 主要玩唔好貪刀

當你唔貪刀果時 個回避就發揮到佢個作用架啦

Sephiroth本身就由Jenova同某痴線佬科學家dna培植出嚟，知道自己身世之後就認jenova做老母向人類報仇

Genesis本身正常人但係中二病末期，成日揾sephiroth挑機，被秘密植入jenova細胞，因為身體頂唔順劣化再暴走

Angel被秘密植入jenova細胞，雖然完美融合，但係睇重榮耀、夢想，接受唔到自己變咗「怪物」，要Zack了結自己

另外Zack以前好似都浸過，好似係濃度分別所以佢同cloud一齊浸完嗰次都仲識行識走

係cloud 對魔胱適性差
魔胱中毒

cloud 最勁就係完美將zack嘅經歷當咗係自己嘅

所以個故事都好爆，男主有精神病

隻game 有名你叫

今次個demo，好評93.1%負評6.9%

叫太空戰士？

Final fantasy

5都好正啵，仲咩要數漏

5職業同戰鬥超好玩, 奧米加都可以監生玩死

連登仔依家抗爭緊咪又係飲飲食食，去下旅行

5係3嘅超絕強化版